SUGAR.language.setLanguage('ModuleBuilder', {"LBL_LOADING":"Y\u00fckleniyor","LBL_HIDEOPTIONS":"Se\u00e7enekleri Gizle","LBL_DELETE":"Sil","help":{"package":{"create":"Paket i\u00e7in bir <b>Ad<\/b> yaz\u0131n. Yazaca\u011f\u0131n\u0131z ad alfa-say\u0131sal karakterlerden olu\u015fmal\u0131 ve i\u00e7inde bo\u015fluk karakteri bulunmamal\u0131d\u0131r (\u00d6rnek: \u0130K_Y\u00f6netimi)<br\/><br\/>Paket i\u00e7in <b>Sorumlu<\/b> ve <b>A\u00e7\u0131klama<\/b> bilgilerini kullanabilirsiniz.<br\/><br\/>Paketi olu\u015fturmak i\u00e7in <b>Kaydet<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","modify":"<b>Paket<\/b> i\u00e7in \u00f6zellikler ve yap\u0131labilecek i\u015flemler burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. <br><br>Paketin <b>Ad\u0131n\u0131<\/b>, <b>Sorumlusunu<\/b> ve <b>A\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131<\/b> d\u00fczenleyebilirsiniz. Bunun yan\u0131nda paket i\u00e7inde yer alan t\u00fcm mod\u00fclleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilir ve \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz.<br><br>Pakete bir mod\u00fcl eklemek i\u00e7in <b>Yeni Mod\u00fcl<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br>Pakette en az bir mod\u00fcl bulunuyorsa, paketi <b>Yay\u0131nlanabilir<\/b>, <b>Da\u011f\u0131tabilir<\/b> ve paket i\u00e7indeki yap\u0131lan \u00f6zelle\u015ftirmeleri <b>D\u0131\u015fa Aktarabilirsiniz<\/b>.","name":"Ge\u00e7erli paketin <b>Ad\u0131<\/b>.<br\/><br\/>Yaz\u0131lan ad alfa-say\u0131sal karakterlerden olu\u015fmal\u0131 ve i\u00e7inde bo\u015fluk karakteri bulunmamal\u0131d\u0131r (\u00d6rnek: \u0130K_Y\u00f6netim)","author":"Kurulum s\u0131ras\u0131nda paketi olu\u015fturan varl\u0131\u011f\u0131n ad\u0131 olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek <b>Sorumlu<\/b> bilgisi.<br><br>Sorumlu bir ki\u015fi ya da kurulu\u015f olabilir.","description":"Kurulum s\u0131ras\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek pakete ait <b>A\u00e7\u0131klama<\/b>.","publishbtn":"Yaz\u0131lm\u0131\u015f t\u00fcm verileri kaydetmek ve paketin kurulabilir s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcn .zip ar\u015fivi dosyas\u0131n\u0131 olu\u015fturmak i\u00e7in <b>Yay\u0131nla<\/b>\u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br>.zip dosyas\u0131n\u0131 y\u00fcklemek ve paketi kurmak i\u00e7in <b>Mod\u00fcl Y\u00fckleyiciyi<\/b> kullan\u0131n.","deploybtn":"Yaz\u0131lm\u0131\u015f t\u00fcm verileri kaydetmek ve paketi t\u00fcm mod\u00fclleri ile kurmak i\u00e7in <b>Da\u011f\u0131t<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","duplicatebtn":"Paketin i\u00e7eri\u011fini yeni bir pakete kopyalamak ve yeni paketi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in <b>Kopyala<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br\/><br\/>Yeni paketin ad\u0131, yeni paketin kopyaland\u0131\u011f\u0131 paketin ad\u0131n\u0131n sonuna otomatik olarak bir numara eklenerek olu\u015fturulur. Yeni paketin ad\u0131n\u0131 bir <b>Ad<\/b> yazarak ve <b>Kaydet<\/b> \u00fczerine t\u0131klayarak de\u011fi\u015ftirebilirsiniz.","exportbtn":"Paket i\u00e7inde yap\u0131lan \u00f6zelle\u015ftirmeleri bir zip ar\u015fivi dosyas\u0131na kaydetmek i\u00e7in <b>D\u0131\u015fa Aktar<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br> Olu\u015fturulan dosya paketin kurulabilir bir s\u00fcr\u00fcm\u00fc de\u011fildir.<br><br>.zip dosyas\u0131n\u0131n i\u00e7e aktar\u0131lmas\u0131 ve paketin \u00f6zelle\u015ftirmeler ile Mod\u00fcl Olu\u015fturucuda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi i\u00e7in <b>Mod\u00fcl Y\u00fckleyici<\/b> uygulamas\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","deletebtn":"Bu paketi ve bu paket ile ilgili t\u00fcm dosyalar\u0131 silmek i\u00e7in <b>Sil<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","savebtn":"Paket ile ilgili yaz\u0131lan t\u00fcm verileri kaydetmek i\u00e7in <b>Kaydet<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","existing_module":"\u00d6zellikleri d\u00fczenlemek ve mod\u00fcl ile ilgili alanlar\u0131, ili\u015fkileri ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in <b>Mod\u00fcl<\/b> simgesine t\u0131klay\u0131n.","new_module":"Bu paketin yeni bir mod\u00fcl\u00fcn\u00fc olu\u015fturmak i\u00e7in <b>Yeni Mod\u00fcl<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","key":"5 harfli, alfa-say\u0131sal <b>Anahtar<\/b>, ge\u00e7erli paketteki t\u00fcm mod\u00fcller i\u00e7in t\u00fcm klas\u00f6rlerin, s\u0131n\u0131f adlar\u0131n\u0131n ve veritaban\u0131 tablolar\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne eklenir. <br><br> Anahtar, tablo adlar\u0131n\u0131 e\u015fsiz k\u0131lmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r.","readme":"Bu pakete bir <b>Beni oku<\/b> metni eklemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n.<br><br> Beni oku metni kurulum s\u0131ras\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir."},"main":[],"module":{"create":"Mod\u00fcl i\u00e7in bir <b>Ad<\/b> belirtin. Belirtti\u011finiz <b>Etiket<\/b> gezinme sekmesinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br\/><br\/><b>Gezinme Sekmesi<\/b> kutusunu i\u015faretleyerek mod\u00fcl i\u00e7in bir gezinme sekmesinin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini sa\u011flayabilirsiniz.<br\/><br\/>Ard\u0131ndan eklemek istedi\u011finiz mod\u00fcl t\u00fcr\u00fcn\u00fc se\u00e7in.<br\/><br\/>Bir kal\u0131p t\u00fcr\u00fc se\u00e7in. Her kal\u0131pta belirli bir alan k\u00fcmesinin yan\u0131nda, mod\u00fcl\u00fcn temelini olu\u015fturmak i\u00e7in kullanabilece\u011finiz \u00f6nceden tan\u0131mlanm\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcmler bulunur.<br\/><br\/>Mod\u00fcl\u00fc eklemek i\u00e7in <b>Kaydet<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","modify":"Mod\u00fcl \u00f6zelliklerini d\u00fczenleyebilir ya da bu mod\u00fcl ile ilgili <b>Alanlar\u0131<\/b>, <b>\u0130li\u015fkileri<\/b> ve <b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri<\/b> \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz.","importable":"<b>\u0130\u00e7e Aktar\u0131labilir<\/b> se\u00e7ene\u011fi etkinle\u015ftirildi\u011finde, bu mod\u00fclde verileri i\u00e7e aktarma \u00f6zelli\u011fi kullan\u0131labilir.<br><br>Mod\u00fcl\u00fcn k\u0131sayollar panosuna bir \u0130\u00e7e Aktarma Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 eklenir. \u0130\u00e7e Aktarma Yard\u0131mc\u0131s\u0131 kullan\u0131larak d\u0131\u015f kaynaklardan al\u0131nan veriler \u00f6zel mod\u00fcle aktar\u0131labilir.","team_security":"<b>Tak\u0131m G\u00fcvenli\u011fi<\/b> se\u00e7ene\u011fi etkinle\u015ftirildi\u011finde mod\u00fclde tak\u0131m g\u00fcvenli\u011fi \u00f6zellikleri kullan\u0131labilir.<br\/><br\/>Mod\u00fcldeki kay\u0131tlarda bir Tak\u0131m Se\u00e7imi alan\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir ","reportable":"Bu se\u00e7enek etkinle\u015ftirildi\u011finde, mod\u00fclde raporlama \u00f6zellikleri kullan\u0131labilir.","assignable":"Bu se\u00e7enek etkinle\u015ftirildi\u011finde, mod\u00fclde bulunan bir kay\u0131t se\u00e7ilecek bir kullan\u0131c\u0131ya atanabilir.","has_tab":"<b>Gezinme Sekmesi<\/b> se\u00e7ene\u011fi etkinle\u015ftirildi\u011finde, mod\u00fcl i\u00e7in bir gezinme sekmesi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.","acl":"Bu se\u00e7enek etkinle\u015ftirildi\u011finde, mod\u00fclde Alan D\u00fczeyinde G\u00fcvenlik sa\u011flayan Eri\u015fim Denetimi \u00f6zellikleri kullan\u0131labilir.","studio":"Bu se\u00e7enek etkinle\u015ftirildi\u011finde, y\u00f6neticiler bu mod\u00fcl\u00fc Studio kullanarak \u00f6zelle\u015ftirebilir.","audit":"Bu se\u00e7enek etkinle\u015ftirildi\u011finde, bu mod\u00fcl i\u00e7in Denetim \u00f6zelli\u011fi etkinle\u015ftirilir. Belirli alanlarda yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler kay\u0131t edilir ve gerekti\u011finde de\u011fi\u015fiklik ge\u00e7mi\u015fi y\u00f6neticiler taraf\u0131ndan incelenebilir.","viewfieldsbtn":"Mod\u00fclle ili\u015fkili alanlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek, \u00f6zel alanlar eklemek ve d\u00fczenlemek i\u00e7in <b>Alanlar\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","viewrelsbtn":"Mod\u00fclle ilgili ili\u015fkileri g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek ve yeni ili\u015fkiler eklemek i\u00e7in <b>\u0130li\u015fkileri G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","viewlayoutsbtn":"Mod\u00fcl g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek ve alanlar\u0131n d\u00fczenini \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in <b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","duplicatebtn":"Mod\u00fcl\u00fcn i\u00e7eri\u011fini yeni bir mod\u00fcle kopyalamak ve yeni paketi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in <b>Kopyala<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br\/><br\/>Yeni mod\u00fcl\u00fcn ad\u0131, yeni mod\u00fcl\u00fcn kopyaland\u0131\u011f\u0131 mod\u00fcl\u00fcn ad\u0131n\u0131n sonuna otomatik olarak bir numara eklenerek olu\u015fturulur.","deletebtn":"Bu mod\u00fcl\u00fc silmek i\u00e7in <b>Sil<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","name":"Ge\u00e7erli mod\u00fcl\u00fcn <b>Ad\u0131<\/b>.<br\/><br\/>Yaz\u0131lan ad alfa-say\u0131sal karakterlerden olu\u015fmal\u0131 ve i\u00e7inde bo\u015fluk karakteri bulunmamal\u0131d\u0131r (\u00d6rnek: \u0130K_Y\u00f6netim)","label":"Gezinme sekmesinde mod\u00fcl i\u00e7in g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek <b>Etiket<\/b>. ","savebtn":"Mod\u00fcl ile ilgili yaz\u0131lan t\u00fcm verileri kaydetmek i\u00e7in <b>Kaydet<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","type_basic":"<b>Temel<\/b> kal\u0131p t\u00fcr\u00fcnde Ad, Atanan Ki\u015fi, Tak\u0131m, Olu\u015fturulma Tarihi ve A\u00e7\u0131klama gibi temel alanlar bulunur.","type_company":"<b>Firma<\/b> kal\u0131p t\u00fcr\u00fcnde Firma Ad\u0131, End\u00fcstri ve Fatura Adresi gibi kurulu\u015flara \u00f6zg\u00fc alanlar bulunur.<br\/><br\/>Standart Hesaplar mod\u00fcl\u00fcne benzer mod\u00fcller eklemek i\u00e7in bu kal\u0131b\u0131 kullanabilirsiniz.","type_issue":"<b>Sorun<\/b> kal\u0131p t\u00fcr\u00fcnde Numara, Durum, \u00d6ncelik ve A\u00e7\u0131klama gibi destek kayd\u0131 ve hata ay\u0131klama i\u015flemlerine \u00f6zg\u00fc alanlar bulunur.<br\/><br\/>Standart Destek Kayd\u0131 ve Hata Ay\u0131klama mod\u00fcllerine benzer mod\u00fcller eklemek i\u00e7in bu kal\u0131b\u0131 kullanabilirsiniz.","type_person":"<b>Ki\u015fi<\/b> kal\u0131p t\u00fcr\u00fcnde Hitap, Unvan, Ad, Adres ve Telefon Numaras\u0131 gibi ki\u015fiye \u00f6zg\u00fc alanlar bulunur.<br\/><br\/>Standart \u0130lgili Ki\u015fi ve Potansiyel mod\u00fcllerine benzer mod\u00fcller eklemek i\u00e7in bu kal\u0131b\u0131 kullanabilirsiniz.","type_sale":"<b>Sat\u0131\u015f<\/b> kal\u0131p t\u00fcr\u00fcnde Potansiyel Kayna\u011f\u0131, A\u015fama, Tutar ve Olas\u0131l\u0131k gibi f\u0131rsata \u00f6zg\u00fc alanlar bulunur.<br\/><br\/>Standart F\u0131rsat mod\u00fcl\u00fcne benzer mod\u00fcller eklemek i\u00e7in bu kal\u0131b\u0131 kullanabilirsiniz.","type_file":"<b>Dosya<\/b> kal\u0131p t\u00fcr\u00fcnde Dosya Ad\u0131, Belge T\u00fcr\u00fc ve Yay\u0131nlanma Tarihi gibi belgeye \u00f6zg\u00fc alanlar bulunur.<br><br>Standart Belgeler mod\u00fcl\u00fcne benzer mod\u00fcller eklemek i\u00e7in bu kal\u0131b\u0131 kullanabilirsiniz."},"dropdowns":{"default":"Uygulamadaki t\u00fcm <b>A\u00e7\u0131lan Listeler<\/b> burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br>A\u00e7\u0131lan listeler, herhangi bir mod\u00fcldeki a\u00e7\u0131lan liste alanlar\u0131nda kullan\u0131labilir.<br><br>Var olan bir a\u00e7\u0131lan listedeyi d\u00fczenlemek i\u00e7in a\u00e7\u0131lan listenin ad\u0131na t\u0131klay\u0131n.<br><br>Yeni bir a\u00e7\u0131lan liste eklemek i\u00e7in <b>A\u00e7\u0131lan Liste Ekle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","editdropdown":"A\u00e7\u0131lan Listeler herhangi bir mod\u00fclde standart ya da \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f a\u00e7\u0131lan liste alanlar\u0131nda kullan\u0131labilir.<br><br>A\u00e7\u0131lan Liste i\u00e7in bir <b>Ad<\/b> yaz\u0131n.<br><br>Uygulamaya herhangi bir dil paketi kurulmu\u015f ise liste \u00f6geleri i\u00e7in kullan\u0131lacak bir <b>Dil<\/b> se\u00e7ebilirsiniz.<br><br><b>\u00d6ge Ad\u0131<\/b> alan\u0131nda, a\u00e7\u0131lan liste i\u00e7in bir ad yaz\u0131n. Bu ad kullan\u0131c\u0131lara g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmez.<br><br><b>G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek Etiket<\/b> alan\u0131na kullan\u0131c\u0131lar taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilecek bir etiket yaz\u0131n.<br><br>\u00d6ge ad\u0131n\u0131 ve Etiketi yazd\u0131ktan sonra a\u00e7\u0131lan listeye \u00f6geleri eklemek i\u00e7in <b>Ekle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br>Listedeki \u00f6gelerin s\u0131ralamas\u0131n\u0131 d\u00fczenlemek i\u00e7in \u00f6geleri s\u00fcr\u00fckleyip g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini istedi\u011finiz konuma b\u0131rak\u0131n.<br><br>Bir a\u00e7\u0131lan liste \u00f6gesinin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen etiketini d\u00fczenlemek i\u00e7in <b>D\u00fczenle Simgesi<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131p yeni etiketi yaz\u0131n. A\u00e7\u0131lan listeden bir \u00f6ge silmek i\u00e7in, <b>Sil Simgesi<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br>G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek bir etiket \u00fczerinde yap\u0131lm\u0131\u015f de\u011fi\u015fiklikleri geri almak i\u00e7in,<b>Geri Al<\/b> \u00fczerine, yap\u0131lm\u0131\u015f bir de\u011fi\u015fikli\u011fi yinelemek i\u00e7in <b>Yinele<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br>A\u00e7\u0131lan listeyi kaydetmek i\u00e7in <b>Kaydet<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n."},"subPanelEditor":{"modify":"<b>Alt Panoda<\/b> g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek t\u00fcm alanlar burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br><b>Varsay\u0131lan<\/b> s\u00fctununda Alt Panoda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen alanlar bulunur.<br\/><br\/><b>Gizli<\/b> s\u00fctununda varsay\u0131lan s\u00fctununa eklenebilecek alanlar bulunur.","savebtn":"Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikleri kaydetmek ve mod\u00fcl i\u00e7inde etkinle\u015ftirmek i\u00e7in <b>Kaydedip Da\u011f\u0131t<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","historyBtn":"Ge\u00e7mi\u015fte kaydedilmi\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek ve geri y\u00fcklemek i\u00e7in <b>Ge\u00e7mi\u015fi G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","historyDefault":"Bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn \u00f6zg\u00fcn \u015feklini geri y\u00fcklemek i\u00e7in <b>Varsay\u0131lanlar\u0131 Geri Y\u00fckle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","Hidden":"<b>Gizli<\/b> alanlar alt panoda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmez.","Default":"<b>Varsay\u0131lan<\/b> alanlar alt panoda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir."},"listViewEditor":{"modify":"<b>Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde<\/b> g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilecek t\u00fcm alanlar burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br><b>Varsay\u0131lan<\/b> s\u00fctununda Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen alanlar bulunur.<br\/><br\/><b>Kullan\u0131labilir<\/b> s\u00fctununda kullan\u0131c\u0131n\u0131n Arama i\u00e7inden Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in se\u00e7ebilece\u011fi alanlar bulunur.<br\/><br\/><b>Gizli<\/b> s\u00fctununda Varsay\u0131lan ya da Kullan\u0131labilir s\u00fctunlar\u0131na eklenebilecek alanlar bulunur.","savebtn":"Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikleri kaydetmek ve mod\u00fcl i\u00e7inde etkinle\u015ftirmek i\u00e7in <b>Kaydedip Da\u011f\u0131t<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","historyBtn":"Daha \u00f6nce kaydedilmi\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek ve geri y\u00fcklemek i\u00e7in <b>Ge\u00e7mi\u015fi G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br><b>Ge\u00e7mi\u015fi G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/b> i\u00e7indeki <b>Geri Y\u00fckle<\/b> \u00fczerine t\u0131klayarak \u00f6nceden kaydedilmi\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri geri y\u00fckleyebilirsiniz. Alan etiketlerini d\u00fczenlemek i\u00e7in her alan\u0131n yan\u0131ndaki D\u00fczenle simgesine t\u0131klay\u0131n.","historyDefault":"Bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc \u00f6zg\u00fcn \u015fekline geri d\u00f6nd\u00fcrmek i\u00e7in <b>Varsay\u0131lanlar\u0131 Geri Y\u00fckle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br> <b>Varsay\u0131lanlar\u0131 Geri Y\u00fckle<\/b> se\u00e7ene\u011fi yaln\u0131z \u00f6zg\u00fcn g\u00f6r\u00fcn\u00fcmdeki alan d\u00fczenini y\u00fckler. Alan etiketlerini d\u00fczenlemek i\u00e7in her alan\u0131n yan\u0131ndaki D\u00fczenle simgesine t\u0131klay\u0131n.","Hidden":"<b>Gizli<\/b> alanlar Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerinde kullan\u0131c\u0131lara g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmez.","Available":"<b>Kullan\u0131labilecek<\/b> alanlar varsay\u0131lan olarak Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmez ancak daha sonra kullan\u0131c\u0131lar taraf\u0131ndan bu g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlere eklenebilir.","Default":"<b>Varsay\u0131lan<\/b> alanlar kullan\u0131c\u0131lar taraf\u0131ndan \u00f6zelle\u015ftirilmemi\u015f Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir."},"popupListViewEditor":{"modify":"<b>Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde<\/b> g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilecek t\u00fcm alanlar burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br><b>Varsay\u0131lan<\/b> s\u00fctununda Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde varsay\u0131lan olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen alanlar bulunur.<br\/><br\/><b>Gizli<\/b> s\u00fctununda Varsay\u0131lan ya da Kullan\u0131labilir s\u00fctunlar\u0131na ta\u015f\u0131nabilecek alanlar bulunur.","savebtn":"Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikleri kaydetmek ve mod\u00fcl i\u00e7inde etkinle\u015ftirmek i\u00e7in <b>Kaydedip Da\u011f\u0131t<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","historyBtn":"Daha \u00f6nce kaydedilmi\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek ve geri y\u00fcklemek i\u00e7in <b>Ge\u00e7mi\u015fi G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br><b>Ge\u00e7mi\u015fi G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/b> i\u00e7indeki <b>Geri Y\u00fckle<\/b> \u00fczerine t\u0131klayarak \u00f6nceden kaydedilmi\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri geri y\u00fckleyebilirsiniz. Alan etiketlerini d\u00fczenlemek i\u00e7in her alan\u0131n yan\u0131ndaki D\u00fczenle simgesine t\u0131klay\u0131n.","historyDefault":"Bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc \u00f6zg\u00fcn \u015fekline geri d\u00f6nd\u00fcrmek i\u00e7in <b>Varsay\u0131lanlar\u0131 Geri Y\u00fckle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br> <b>Varsay\u0131lanlar\u0131 Geri Y\u00fckle<\/b> se\u00e7ene\u011fi yaln\u0131z \u00f6zg\u00fcn g\u00f6r\u00fcn\u00fcmdeki alan d\u00fczenini y\u00fckler. Alan etiketlerini d\u00fczenlemek i\u00e7in her alan\u0131n yan\u0131ndaki D\u00fczenle simgesine t\u0131klay\u0131n.","Hidden":"<b>Gizli<\/b> alanlar Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerinde kullan\u0131c\u0131lara g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmez.","Default":"<b>Varsay\u0131lan<\/b> alanlar kullan\u0131c\u0131lar taraf\u0131ndan \u00f6zelle\u015ftirilmemi\u015f Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir."},"searchViewEditor":{"modify":"<b>S\u00fczge\u00e7<\/b> formunda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilecek t\u00fcm alanlar burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br><b>Varsay\u0131lan<\/b> s\u00fctununda Arama formunda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek alanlar bulunur.<br\/><br\/><b>Gizli<\/b> s\u00fctununda y\u00f6netici olarak Arama formuna eklenebilecek alanlar bulunur.","savebtn":"<b>Kaydedip Da\u011f\u0131t<\/b> \u00fczerine t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda t\u00fcm de\u011fi\u015fiklikleri kaydedilir ve etkinle\u015ftirilir","Hidden":"<b>Gizli<\/b> alanlar Aramada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmez.","historyBtn":"Daha \u00f6nce kaydedilmi\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek ve geri y\u00fcklemek i\u00e7in <b>Ge\u00e7mi\u015fi G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br><b>Ge\u00e7mi\u015fi G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/b> i\u00e7indeki <b>Geri Y\u00fckle<\/b> \u00fczerine t\u0131klayarak \u00f6nceden kaydedilmi\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri geri y\u00fckleyebilirsiniz. Alan etiketlerini d\u00fczenlemek i\u00e7in her alan\u0131n yan\u0131ndaki D\u00fczenle simgesine t\u0131klay\u0131n.","historyDefault":"Bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc \u00f6zg\u00fcn \u015fekline geri d\u00f6nd\u00fcrmek i\u00e7in <b>Varsay\u0131lanlar\u0131 Geri Y\u00fckle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br> <b>Varsay\u0131lanlar\u0131 Geri Y\u00fckle<\/b> se\u00e7ene\u011fi yaln\u0131z \u00f6zg\u00fcn g\u00f6r\u00fcn\u00fcmdeki alan d\u00fczenini y\u00fckler. Alan etiketlerini d\u00fczenlemek i\u00e7in her alan\u0131n yan\u0131ndaki D\u00fczenle simgesine t\u0131klay\u0131n.","Default":"Aramada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek <b>Varsay\u0131lan<\/b> alanlar."},"layoutEditor":{"defaultdetailview":"<b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm<\/b> b\u00f6lgesinde \u015fu anda <b>Ayr\u0131nt\u0131 G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde<\/b> g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen alanlar bulunur.<br\/><br\/><b>Ara\u00e7 Kutusunda<\/b> <b>\u00c7\u00f6p Kutusu<\/b> ile g\u00f6r\u00fcn\u00fcme eklenebilecek alanlar ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm bile\u015fenleri bulunur.<br><br>Alanlar\u0131 ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm bile\u015fenlerini <b>Ara\u00e7 Kutusu<\/b> ile <b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm<\/b> aras\u0131nda s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rakarak g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc d\u00fczenleyebilirsiniz.<br><br>Herhangi bir alan\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcmden kald\u0131rmak i\u00e7in alan\u0131 s\u00fcr\u00fckleyip <b>\u00c7\u00f6p Kutusuna<\/b> b\u0131rak\u0131n. \u00c7\u00f6pe At\u0131lan alanlar Ara\u00e7 Kutusunda yeniden g\u00f6r\u00fcn\u00fcme eklenebilecek \u015fekilde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.","defaultquickcreate":"<b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm<\/b> b\u00f6lgesinde \u015fu anda <b>H\u0131zl\u0131 Ekle<\/b> formunda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen alanlar bulunur.<br><br>Ekle d\u00fc\u011fmesine t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda, mod\u00fcl\u00fcn alt panolar\u0131nda H\u0131zl\u0131 Ekle formu g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br\/><br\/><b>Ara\u00e7 Kutusunda<\/b> <b>\u00c7\u00f6p Kutusu<\/b> ile g\u00f6r\u00fcn\u00fcme eklenebilecek alanlar ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm bile\u015fenleri bulunur.<br><br>Alanlar\u0131 ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm bile\u015fenlerini <b>Ara\u00e7 Kutusu<\/b> ile <b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm<\/b> aras\u0131nda s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rakarak g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc d\u00fczenleyebilirsiniz.<br><br>Herhangi bir alan\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcmden kald\u0131rmak i\u00e7in alan\u0131 s\u00fcr\u00fckleyip <b>\u00c7\u00f6p Kutusuna<\/b> b\u0131rak\u0131n. \u00c7\u00f6pe At\u0131lan alanlar Ara\u00e7 Kutusunda yeniden g\u00f6r\u00fcn\u00fcme eklenebilecek \u015fekilde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.","default":"<b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm<\/b> b\u00f6lgesinde \u015fu anda <b>D\u00fczenleme G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde<\/b> g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen alanlar bulunur.<br\/><br\/><b>Ara\u00e7 Kutusunda<\/b> <b>\u00c7\u00f6p Kutusu<\/b> ile g\u00f6r\u00fcn\u00fcme eklenebilecek alanlar ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm bile\u015fenleri bulunur.<br><br>Alanlar\u0131 ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm bile\u015fenlerini <b>Ara\u00e7 Kutusu<\/b> ile <b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm<\/b> aras\u0131nda s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rakarak g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc d\u00fczenleyebilirsiniz.<br><br>Herhangi bir alan\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcmden kald\u0131rmak i\u00e7in alan\u0131 s\u00fcr\u00fckleyip <b>\u00c7\u00f6p Kutusuna<\/b> b\u0131rak\u0131n. \u00c7\u00f6pe At\u0131lan alanlar Ara\u00e7 Kutusunda yeniden g\u00f6r\u00fcn\u00fcme eklenebilecek \u015fekilde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.","saveBtn":"G\u00f6r\u00fcn\u00fcm \u00fczerinde, son kay\u0131t i\u015fleminden sonra yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikleri korumak i\u00e7in <b>Kaydet<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br>Kaydedilen de\u011fi\u015fiklikler Da\u011f\u0131t\u0131lana kadar mod\u00fclde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmez.","historyBtn":"Daha \u00f6nce kaydedilmi\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek ve geri y\u00fcklemek i\u00e7in <b>Ge\u00e7mi\u015fi G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br><b>Ge\u00e7mi\u015fi G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/b> i\u00e7indeki <b>Geri Y\u00fckle<\/b> \u00fczerine t\u0131klayarak \u00f6nceden kaydedilmi\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri geri y\u00fckleyebilirsiniz. Alan etiketlerini d\u00fczenlemek i\u00e7in her alan\u0131n yan\u0131ndaki D\u00fczenle simgesine t\u0131klay\u0131n.","historyDefault":"Bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc \u00f6zg\u00fcn \u015fekline geri d\u00f6nd\u00fcrmek i\u00e7in <b>Varsay\u0131lanlar\u0131 Geri Y\u00fckle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br> <b>Varsay\u0131lanlar\u0131 Geri Y\u00fckle<\/b> se\u00e7ene\u011fi yaln\u0131z \u00f6zg\u00fcn g\u00f6r\u00fcn\u00fcmdeki alan d\u00fczenini y\u00fckler. Alan etiketlerini d\u00fczenlemek i\u00e7in her alan\u0131n yan\u0131ndaki D\u00fczenle simgesine t\u0131klay\u0131n.","publishBtn":"G\u00f6r\u00fcn\u00fcm \u00fczerinde, son kay\u0131t i\u015fleminden sonra yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikleri korumak ve bu de\u011fi\u015fiklikleri mod\u00fcl \u00fczerinde etkinle\u015ftirmek i\u00e7in <b>Kaydedip Da\u011f\u0131t<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br>Kaydedilen de\u011fi\u015fiklikler an\u0131nda mod\u00fclde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.","toolbox":"<b>Ara\u00e7 Kutusunda<\/b> <b>\u00c7\u00f6p Kutusu<\/b> ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcme eklenebilecek alan ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm bile\u015fenleri bulunur.<br\/><br\/>Alanlar\u0131 ve bile\u015fenleri Ara\u00e7 Kutusu ile G\u00f6r\u00fcn\u00fcm aras\u0131nda s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rakarak g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc d\u00fczenleyebilirsiniz.<br><br>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm bile\u015fenleri <b>Panolar<\/b> ve <b>Sat\u0131rlard\u0131r<\/b>. G\u00f6r\u00fcn\u00fcme yeni bir sat\u0131r ya da pano ekleyerek alanlar\u0131n eklenebilece\u011fi yeni b\u00f6lgeler olu\u015fturulabilir.<br\/><br\/>.Bir alan\u0131 ba\u015fka bir alanla de\u011fi\u015fmek istedi\u011finizde yeni alan\u0131 s\u00fcr\u00fckleyip de\u011fi\u015ftirmek istedi\u011finiz alan\u0131n \u00fczerine b\u0131rak\u0131n.<br\/><br\/><b>Doldurucu<\/b> alan\u0131 s\u00fcr\u00fcklendi\u011fi g\u00f6r\u00fcn\u00fcmde bo\u015f bir alan olu\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r.","panels":"<b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm<\/b> b\u00f6lgesi, g\u00f6r\u00fcn\u00fcmde yap\u0131lan de\u011fi\u015fikliklerin uygulanmas\u0131ndan sonra, g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn mod\u00fclde nas\u0131l olaca\u011f\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fclmesini sa\u011flar.<br\/><br\/>Alanlar\u0131, sat\u0131rlar\u0131 ve panolar\u0131 istedi\u011finiz konuma s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rakarak ta\u015f\u0131yabilirsiniz.<br\/><br\/>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm bile\u015fenlerini Ara\u00e7 Kutusu \u00fczerindeki <b>\u00c7\u00f6p Kutusuna<\/b> s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rakarak silebilir ya da <b>Ara\u00e7 Kutusundan<\/b> g\u00f6r\u00fcn\u00fcm alan\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini istedi\u011finiz konuma s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rakarak ekleyebilirsiniz.","delete":"Herhangi bir bile\u015feni g\u00f6r\u00fcn\u00fcmden kald\u0131rmak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyip buraya b\u0131rak\u0131n","property":"Bu alan i\u00e7in g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek etiketi d\u00fczenleyin.<br\/><b>Sekme S\u0131ralamas\u0131<\/b> sekme anahtar\u0131n\u0131n alanlar aras\u0131ndaki ge\u00e7i\u015f s\u0131ralamas\u0131n\u0131 belirler."},"fieldsEditor":{"default":"Mod\u00fcl i\u00e7in kullan\u0131labilecek <b>Alanlar<\/b> burada adlar\u0131na g\u00f6re s\u0131ralanm\u0131\u015f olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br>Mod\u00fcl i\u00e7in daha sonra eklenen \u00f6zel alanlar varsay\u0131lan olarak kullan\u0131labilecek alanlar\u0131n \u00fczerinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br>Bir alan\u0131 d\u00fczenlemek i\u00e7in <b>Alan Ad\u0131na<\/b> t\u0131klay\u0131n.<br\/><br\/>Yeni bir alan eklemek i\u00e7in <b>Alan Ekle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","mbDefault":"Mod\u00fcl i\u00e7in kullan\u0131labilecek <b>Alanlar<\/b> burada adlar\u0131na g\u00f6re s\u0131ralanm\u0131\u015f olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br>Bir alan\u0131n \u00f6zelliklerini ayarlamak i\u00e7in Alan Ad\u0131 \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br>Yeni bir alan eklemek i\u00e7in <b>Alan Ekle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n. Yeni alan\u0131n etiketi, di\u011fer \u00f6zellikleri gibi alan\u0131n eklenmesinden sonra Alan Ad\u0131na t\u0131klanarak d\u00fczenlenebilir.<br><br>Mod\u00fcl da\u011f\u0131t\u0131ld\u0131ktan sonra Mod\u00fcl Olu\u015fturucu i\u00e7inde eklenmi\u015f yeni alanlar Studio i\u00e7inde eklenmi\u015f standart alanlar olarak de\u011ferlendirilir.","addField":"Yeni alan\u0131n <b>Veri T\u00fcr\u00fcn\u00fc<\/b> se\u00e7in. Se\u00e7ti\u011finiz veri t\u00fcr\u00fc bu alana yaz\u0131labilecek karakterlerin t\u00fcr\u00fcn\u00fc belirler. \u00d6rne\u011fin, Tam Say\u0131 t\u00fcr\u00fcndeki bir alana yaln\u0131z tam say\u0131 de\u011ferleri yaz\u0131labilir.<br><br>Alan i\u00e7in bir <b>Ad<\/b> yaz\u0131n. Ad alfa-say\u0131sal karakterlerden olu\u015fmal\u0131 ve i\u00e7inde bo\u015fluk karakteri bulunmamal\u0131d\u0131r. Yaln\u0131z alt \u00e7izgi karakteri kullan\u0131labilir.<br><br><b>G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek Etiket<\/b>, alan\u0131n mod\u00fcl g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek etiketidir.<b>Sistem Etiketi<\/b> alan\u0131 yaz\u0131l\u0131m kodu i\u00e7inde belirtmek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r.<br><br>Alan i\u00e7in se\u00e7ti\u011finiz veri t\u00fcr\u00fcne ba\u011fl\u0131 olarak, alan i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki \u00f6zelliklerin baz\u0131lar\u0131 ya da t\u00fcm\u00fc ayarlanabilir:<br><br><b>Yard\u0131m Metni<\/b>, kullan\u0131c\u0131 fare ile alan\u0131n \u00fczerine geldi\u011finde ge\u00e7ici olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir ve ilgili alana nas\u0131l bir de\u011fer yaz\u0131laca\u011f\u0131 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131ya bilgi verir.<br><br><b>Yorum Metni<\/b> yaln\u0131z Studio ya da Mod\u00fcl Olu\u015fturucu ara\u00e7lar\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir ve y\u00f6neticilere alan hakk\u0131nda bilgi vermek i\u00e7in kullan\u0131labilir.<br><br><b>Varsay\u0131lan De\u011fer<\/b>, veri yaz\u0131lmadan \u00f6nce alanda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. Kullan\u0131c\u0131lar bu varsay\u0131lan de\u011feri kullanabilir ya da yeni bir de\u011fer yazabilir.<br><br><b>Toplu G\u00fcncelleme<\/b> se\u00e7ene\u011fi alan\u0131n Toplu G\u00fcncelle\u015ftirme \u00f6zelli\u011fini kullan\u0131p kullanmayaca\u011f\u0131n\u0131 belirler.<br><br><b>En B\u00fcy\u00fck Boyut<\/b>, alana yaz\u0131labilecek en fazla karakter say\u0131s\u0131n\u0131 belirler.<br><br><b>Zorunlu Alan<\/b> se\u00e7ene\u011fi etkinle\u015ftirildi\u011finde alana veri yaz\u0131lmas\u0131 zorunlu olur. Alan\u0131n bulundu\u011fu bir kayd\u0131n kaydedilebilmesi i\u00e7in zorunlu alanlar\u0131n doldurulmas\u0131 gerekir.<br><br><b>Raporlanabilir<\/b> se\u00e7ene\u011fi etkinle\u015ftirildi\u011finde, alan s\u00fczge\u00e7lerde Raporlarda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br><b>Denetim<\/b> se\u00e7ene\u011fi etkinle\u015ftirildi\u011finde, alan \u00fczerinde yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler de\u011fi\u015fiklik g\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcne kaydedilir.<br><br><b>\u0130\u00e7e Aktar\u0131labilir<\/b> se\u00e7ene\u011fi, alan\u0131n \u0130\u00e7e Aktarma Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ile i\u00e7e aktar\u0131l\u0131p aktar\u0131lmayaca\u011f\u0131n\u0131 ya da zorunlu olup olaca\u011f\u0131n\u0131 belirler.<br><br><b>\u00c7ift Kay\u0131tlar\u0131 Birle\u015ftir<\/b> se\u00e7ene\u011fi \u00c7ift Kay\u0131tlar\u0131 Birle\u015ftirme ya da \u00c7ift Kay\u0131tlar\u0131 Bulma \u00f6zelliklerinin kullan\u0131l\u0131p kullan\u0131lmayaca\u011f\u0131n\u0131 belirler.<br><br>Baz\u0131 veri t\u00fcrleri ayarlanabilecek ba\u015fka \u00f6zellikler bulunabilir.","editField":"Bu alan\u0131n \u00f6zellikleri \u00f6zelle\u015ftirilebilir.<br><br>Ayn\u0131 \u00f6zelliklere sahip yeni bir alan eklemek i\u00e7in <b>Kopyala<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","mbeditField":"Bir kal\u0131p alan\u0131n\u0131n <b>G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek Etiketi<\/b> \u00f6zelle\u015ftirilebilir. Alan\u0131n di\u011fer \u00f6zellikleri \u00f6zelle\u015ftirilemez.<br><br>.Ayn\u0131 \u00f6zelliklerde yeni bir alan eklemek i\u00e7in <b>Kopyala<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br>Mod\u00fclde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmemesi i\u00e7in bir alan\u0131 kald\u0131rmak istiyorsan\u0131z, alan\u0131 ilgili <b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcmden<\/b> kald\u0131r\u0131n."},"exportcustom":{"exportHelp":"Studio arac\u0131 \u00fczerinde yap\u0131lan \u00f6zelle\u015ftirmeler d\u0131\u015fa aktar\u0131larak, ba\u015fka bir sisteme <b>Mod\u00fcl Y\u00fckleyici<\/b> \u00fczerinden y\u00fcklenebilir.<br><br>\u00d6ncelikle bir <b>Paket Ad\u0131<\/b> yaz\u0131n. Ayr\u0131ca paket i\u00e7in <b>Sorumlu<\/b> ve <b>A\u00e7\u0131klama<\/b> bilgilerini de yazabilirsiniz.<br><br>D\u0131\u015far\u0131 aktarmak istedi\u011finiz, \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f mod\u00fclleri se\u00e7in. Yaln\u0131z \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f mod\u00fcller se\u00e7ilmek \u00fczere g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br>Ard\u0131ndan <b>D\u0131\u015fa Aktar<\/b> \u00fczerine t\u0131klayarak \u00f6zelle\u015ftirmelerin bulundu\u011fu .zip ar\u015fivi dosyas\u0131n\u0131 olu\u015fturabilirsiniz.","exportCustomBtn":"D\u0131\u015fa aktarmak istedi\u011finiz \u00f6zelle\u015ftirmeleri bir .zip ar\u015fivi dosyas\u0131na kaydetmek i\u00e7in <b>D\u0131\u015fa Aktar<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","name":"Kurulum s\u0131ras\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek pakete ait <b>Ad<\/b>.","author":"Kurulum s\u0131ras\u0131nda paketi olu\u015fturan varl\u0131\u011f\u0131n ad\u0131 olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek <b>Sorumlu<\/b> bilgisi. Sorumlu bir ki\u015fi ya da kurulu\u015f olabilir.","description":"Kurulum s\u0131ras\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek pakete ait <b>A\u00e7\u0131klama<\/b>."},"studioWizard":{"mainHelp":"<b>Geli\u015ftirici Ara\u00e7lar\u0131<\/b> b\u00f6l\u00fcm\u00fcne ho\u015f geldiniz.<br\/><br\/>Bu b\u00f6l\u00fcmdeki ara\u00e7lar\u0131 kullanarak, standart ve \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f mod\u00fcller ile \u00f6zel alanlar eklenip y\u00f6netilebilir.","studioBtn":"Da\u011f\u0131t\u0131lm\u0131\u015f mod\u00fclleri \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in <b>Studio<\/b> arac\u0131n\u0131 kullanabilirsiniz.","mbBtn":"Yeni mod\u00fcller olu\u015fturmak i\u00e7in <b>Mod\u00fcl Olu\u015fturucu<\/b> arac\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","sugarPortalBtn":"SuiteCRM Portal b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc y\u00f6netmek ve \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in <b>SuiteCRM Portal D\u00fczenleyici<\/b> arac\u0131n\u0131 kullanabilirsiniz.","dropDownEditorBtn":"A\u00e7\u0131lan liste alanlar\u0131nda kullan\u0131labilecek genel a\u00e7\u0131lan listeleri eklemek ve d\u00fczenlemek i\u00e7in <b>A\u00e7\u0131lan Liste D\u00fczenleyici<\/b> arac\u0131n\u0131 kullanabilirsiniz.","appBtn":"Uygulama kipinde, ana sayfada ka\u00e7 tane TPS raporu g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fi gibi program \u00f6zellikleri \u00f6zelle\u015ftirilebilir","backBtn":"\u00d6nceki ad\u0131ma d\u00f6n.","studioHelp":"Hangi bilgilerin nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini belirlemek i\u00e7in <b>Studio<\/b> arac\u0131n\u0131 kullanabilirsiniz.","moduleBtn":"Bu mod\u00fcl\u00fc d\u00fczenlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n.","moduleHelp":"Mod\u00fcl i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirilebilecek bile\u015fenler burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br>D\u00fczenlemek istedi\u011finiz bile\u015feni se\u00e7mek i\u00e7in bir simgeye t\u0131klay\u0131n.","fieldsBtn":"Mod\u00fcl i\u00e7inde bilgilerin tutulaca\u011f\u0131 <b>Alanlar\u0131<\/b> ekler ve \u00f6zelle\u015ftirir.","labelsBtn":"Mod\u00fcldeki alanlar ve di\u011fer ba\u015fl\u0131klar i\u00e7in g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen <b>Etiketleri<\/b> d\u00fczenler.","relationshipsBtn":"Mod\u00fcl <b>\u0130li\u015fkilerini<\/b> ekler ya da g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler.","layoutsBtn":"Mod\u00fcl <b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerini<\/b> \u00f6zelle\u015ftirir. Mod\u00fcldeki alanlar\u0131n farkl\u0131 \u015fekillerde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini sa\u011flar.<br><br>Hangi alanlar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini ve hangi d\u00fczende g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fi belirlenebilir.","subpanelBtn":"Mod\u00fclde <b>Alt Panolarda<\/b> hangi alanlar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini belirler.","portalBtn":"<b>SuiteCRM Portal<\/b> i\u00e7inde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek mod\u00fcl <b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerini<\/b> \u00f6zelle\u015ftirir.","layoutsHelp":"\u00d6zelle\u015ftirilebilecek mod\u00fcl <b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri<\/b> burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br> G\u00f6r\u00fcn\u00fcmler alanlar\u0131 ve alan verilerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler.<br><br>D\u00fczenlemek istedi\u011finiz g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc se\u00e7mek i\u00e7in bir simgeye t\u0131klay\u0131n.","subpanelHelp":"Mod\u00fcl\u00fcn \u00f6zelle\u015ftirilebilecek <b>Alt Panolar\u0131<\/b> burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br>D\u00fczenlemek istedi\u011finiz mod\u00fcl\u00fc se\u00e7mek i\u00e7in bir simgeye t\u0131klay\u0131n.","newPackage":"Yeni bir paket eklemek i\u00e7in <b>Yeni Paket<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","exportBtn":"Studio arac\u0131 \u00fczerinde belirli mod\u00fcller i\u00e7in yap\u0131lan \u00f6zelle\u015ftirmelerin bulundu\u011fu bir paket olu\u015fturmak ve indirmek i\u00e7in <b>\u00d6zelle\u015ftirmeleri D\u0131\u015fa Aktar<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","mbHelp":"Standart ya da \u00f6zel nesnelere dayal\u0131 \u00f6zel mod\u00fcllerin bulundu\u011fu paketler olu\u015fturmak i\u00e7in <b>Mod\u00fcl Olu\u015fturucu<\/b> arac\u0131n\u0131 kullanabilirsiniz.","viewBtnEditView":"Mod\u00fcl\u00fcn <b>D\u00fczenleme G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc<\/b> \u00f6zelle\u015ftirir.<br><br>D\u00fczenleme G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc formunda kullan\u0131c\u0131n\u0131n yazd\u0131\u011f\u0131 verilerin kaydedilece\u011fi alanlar bulunur.","viewBtnDetailView":"Mod\u00fcl\u00fcn <b>Ayr\u0131nt\u0131 G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc<\/b> \u00f6zelle\u015ftirir.<br><br> Ayr\u0131nt\u0131 G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde kullan\u0131c\u0131 taraf\u0131ndan yaz\u0131lm\u0131\u015f veriler g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.","viewBtnDashlet":"Mod\u00fcl\u00fcn <b>SuiteCRM Pano Bile\u015feni<\/b> ile SuiteCRM Pano Bile\u015fenleri Liste ve Arama G\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerini \u00f6zelle\u015ftirir.<br><br>SuiteCRM Pano Bile\u015feni, Ana Sayfa mod\u00fcl\u00fcnde sayfalara eklenmek i\u00e7in g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.","viewBtnListView":"Mod\u00fcl\u00fcn <b>Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc<\/b> \u00f6zelle\u015ftirir.<br><br> Arama sonu\u00e7lar\u0131 Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.","searchBtn":"Mod\u00fcl\u00fcn <b>Arama<\/b> g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerini \u00f6zelle\u015ftirir.<br><br>Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde kay\u0131tlar\u0131 s\u00fczmek i\u00e7in g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek alanlar\u0131 belirleyebilirsiniz.","viewBtnQuickCreate":"Mod\u00fcl\u00fcn <b>H\u0131zl\u0131 Ekle<\/b> g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirir.<br><br> H\u0131zl\u0131 Ekle formu E-posta mod\u00fcl\u00fcnde ve alt panolarda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.","addLayoutHelp":"Bir G\u00fcvenlik Grubuna \u00f6zel bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm eklemek i\u00e7in ilgili G\u00fcvenlik Grubunu ve ba\u015flang\u0131\u00e7 noktas\u0131 olarak kopyas\u0131 kullan\u0131lacak g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc se\u00e7in.","searchHelp":"\u00d6zelle\u015ftirilebilecek <b>Arama<\/b> formlar\u0131 burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br>Arama formlar\u0131nda kay\u0131tlar\u0131 s\u00fczmek i\u00e7in alanlar bulunur.<br><br>D\u00fczenlemek istedi\u011finiz arama g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7mek i\u00e7in bir simgeye t\u0131klay\u0131n.","dashletHelp":"\u00d6zelle\u015ftirilebilecek <b>SuiteCRM Pano Bile\u015feni<\/b> g\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br>SuiteCRM Pano Bile\u015feni, Ana Sayfa mod\u00fcl\u00fcne eklenmek \u00fczere g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.","DashletListViewBtn":"<b>SuiteCRM Pano Bile\u015feni Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc<\/b> SuiteCRM Pano Bile\u015feni arama s\u00fczge\u00e7lerine uygun kay\u0131tlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler.","DashletSearchViewBtn":"<b>SuiteCRM Pano Bile\u015feni Arama<\/b> SuiteCRM Pano Bile\u015feni Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek kay\u0131tlar\u0131 s\u00fczer.","popupHelp":"\u00d6zelle\u015ftirilebilecek <b>A\u00e7\u0131lan Pencere<\/b> g\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br>","PopupListViewBtn":"<b>A\u00e7\u0131lan Pencere Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde<\/b> A\u00e7\u0131lan Pencere Arama G\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerine g\u00f6re kay\u0131tlar g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.","PopupSearchViewBtn":"<b>A\u00e7\u0131lan Pencere Aramas\u0131nda<\/b> A\u00e7\u0131lan Pencere Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc i\u00e7in kay\u0131tlar g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.","BasicSearchBtn":"Mod\u00fcl\u00fcn arama b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde H\u0131zl\u0131 S\u00fczme sekmesinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek <b>H\u0131zl\u0131 S\u00fczme<\/b> formunu \u00f6zelle\u015ftirir.","AdvancedSearchBtn":"Mod\u00fcl\u00fcn arama b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde Geli\u015fmi\u015f Arama sekmesinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek <b>Geli\u015fmi\u015f S\u00fczme<\/b> formunu \u00f6zelle\u015ftirir.","portalHelp":"<b>SuiteCRM Portal<\/b> \u00f6zelliklerini y\u00f6netir ve \u00f6zelle\u015ftirir.","SPUploadCSS":"SuiteCRM Portal i\u00e7in <b>Bi\u00e7em Sayfas\u0131<\/b> y\u00fckler.","SPSync":"SuiteCRM Portal kopyas\u0131ndaki \u00f6zelle\u015ftirmeleri <b>E\u015fitler<\/b>.","Layouts":"SuiteCRM Portal mod\u00fcllerinin <b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerini<\/b> \u00f6zelle\u015ftirir.","portalLayoutHelp":"Mod\u00fcller SuiteCRM Portal i\u00e7inde bu alanda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br><b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc<\/b> d\u00fczenlemek istedi\u011finiz bir mod\u00fcl se\u00e7in.","relationshipsHelp":"Mod\u00fcl ve di\u011fer da\u011f\u0131t\u0131lm\u0131\u015f mod\u00fcller aras\u0131ndaki <b>\u0130li\u015fkiler<\/b> burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br>\u0130li\u015fkinin <b>Ad\u0131<\/b> sistem taraf\u0131ndan otomatik olarak olu\u015fturulur.<br><br>\u0130li\u015fkinin sahibi olan mod\u00fcl <b>Birincil Mod\u00fcl<\/b> olarak tan\u0131mlan\u0131r. \u00d6rne\u011fin Hesap mod\u00fcl\u00fcn\u00fcn birincil mod\u00fcl oldu\u011fu t\u00fcm ili\u015fkilerin \u00f6zellikleri Hesaplar veritaban\u0131 tablosunda tutulur.<br><br><b>T\u00fcr<\/b>, Birincil mod\u00fcl ile <b>\u0130li\u015fkili Mod\u00fcl<\/b> aras\u0131nda kurulan ili\u015fkinin t\u00fcr\u00fcd\u00fcr.<br><br>Herhangi bir s\u00fctuna g\u00f6re s\u0131ralama yapmak i\u00e7in s\u00fctun ba\u015fl\u0131\u011f\u0131na t\u0131klay\u0131n.<br><br>Herhangi bir sat\u0131rdaki ili\u015fkinin \u00f6zelliklerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in ilgili sat\u0131ra t\u0131klay\u0131n.<br><br>Yeni bir ili\u015fki eklemek i\u00e7in <b>\u0130li\u015fki Ekle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br>Da\u011f\u0131t\u0131lm\u0131\u015f herhangi iki mod\u00fcl aras\u0131nda bir ili\u015fki eklenebilir.","relationshipHelp":"Mod\u00fcl ile di\u011fer da\u011f\u0131t\u0131lm\u0131\u015f mod\u00fcller aras\u0131nda <b>\u0130li\u015fkiler<\/b> kurulabilir.<br><br>\u0130li\u015fkiler Alt Panolar \u00fczerinde mod\u00fcl kay\u0131tlar\u0131ndaki ili\u015fkiler kullan\u0131larak g\u00f6rselle\u015ftirilir.<br><br>Mod\u00fcl i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki ili\u015fki <b>T\u00fcrlerinden<\/b> birini se\u00e7in:<br><br><b>Tek - Tek<\/b> - Her iki mod\u00fcl\u00fcn kay\u0131tlar\u0131nda ili\u015fki alanlar\u0131 bulunur.<br><br><b>Tek - \u00c7ok<\/b> - Birincil mod\u00fcl\u00fcn kayd\u0131nda bir alt pano g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir ve ili\u015fkili mod\u00fcl\u00fcn kayd\u0131nda ili\u015fki alan\u0131 bulunur.<br><br><b>\u00c7ok - \u00c7ok<\/b> - \u0130ki mod\u00fcl\u00fcn kay\u0131tlar\u0131nda da alt panolar g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br>\u0130li\u015fkili kurmak i\u00e7in <b>\u0130li\u015fkili Mod\u00fcl<\/b> se\u00e7in.<br><br>\u0130li\u015fki t\u00fcr\u00fcnde alt panolar bulunuyorsa, ilgili mod\u00fcller i\u00e7in alt pano g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7in.<br><br>\u0130li\u015fkiyi kurmak i\u00e7in <b>Kaydet<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","convertLeadHelp":"Bu b\u00f6l\u00fcmden d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcne yeni mod\u00fcller ekleyebilir ya da var olan mod\u00fclleri d\u00fczenleyebilirsiniz.<br\/>\t\t\u0130lgili sat\u0131r\u0131 s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rakarak tablodaki mod\u00fcl s\u0131ralamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirebilirsiniz.<br\/><br\/>\t\t<b>Mod\u00fcl:<\/b> Mod\u00fcl\u00fcn ad\u0131.<br\/><br\/>\t\t<b>Zorunlu:<\/b> Potansiyel d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclmeden \u00f6nce eklenmesi ya da se\u00e7ilmesi zorunlu olan mod\u00fcller.<br\/><br\/>\t\t<b>Verileri Kopyala:<\/b> Bu se\u00e7enek i\u015faretlendi\u011finde, potansiyel kayd\u0131ndaki alanlar, yeni eklenen kay\u0131tlardaki ayn\u0131 adl\u0131 alanlara kopyalan\u0131r.<br\/><br\/>\t\t<b>Se\u00e7ilebilsin:<\/b>Potansiyel d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme i\u015flemi s\u0131ras\u0131nda \u0130lgili Ki\u015fi kay\u0131tlar\u0131nda ili\u015fkili alan\u0131 olan mod\u00fcller eklenmek yerine se\u00e7ilebilir.<br\/><br\/>\t\t<b>D\u00fczenle:<\/b> Bu mod\u00fcl\u00fcn d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc d\u00fczenler.<br\/><br\/>\t\t<b>Sil:<\/b>Bu mod\u00fcl\u00fc d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnden kald\u0131r\u0131r.<br\/><br\/>","editDropDownBtn":"Bir Genel A\u00e7\u0131lan Listeyi D\u00fczenle","addDropDownBtn":"Yeni Bir Genel A\u00e7\u0131lan Liste Ekle"},"fieldsHelp":{"default":"Bu b\u00f6l\u00fcmde mod\u00fcldeki <b>Alanlar<\/b> Alan Ad\u0131na g\u00f6re s\u0131ralanm\u0131\u015f listesi bulunur.<br><br>Mod\u00fcl kal\u0131b\u0131nda \u00f6nceden ayarlanm\u0131\u015f alanlar bulunur.<br><br>Yeni bir alan eklemek i\u00e7in <b>Alan Ekle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br>Var olan bir alan\u0131 d\u00fczenlemek i\u00e7in <b>Alan Ad\u0131<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br\/><br\/>Mod\u00fcl da\u011f\u0131t\u0131ld\u0131ktan sonra Mod\u00fcl Olu\u015fturucu i\u00e7inde eklenmi\u015f yeni alanlar Studio i\u00e7inde eklenmi\u015f standart alanlar olarak de\u011ferlendirilir."},"relationshipsHelp":{"default":"Mod\u00fcl ve di\u011fer da\u011f\u0131t\u0131lm\u0131\u015f mod\u00fcller aras\u0131ndaki <b>\u0130li\u015fkiler<\/b> burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br>\u0130li\u015fkinin <b>Ad\u0131<\/b> sistem taraf\u0131ndan otomatik olarak olu\u015fturulur.<br><br>\u0130li\u015fkinin sahibi olan mod\u00fcl <b>Birincil Mod\u00fcl<\/b> olarak tan\u0131mlan\u0131r. \u0130li\u015fki \u00f6zellikleri birincil mod\u00fcl\u00fcn veritaban\u0131 tablolar\u0131na kaydedilir.<br><br><b>T\u00fcr<\/b>, Birincil mod\u00fcl ile <b>\u0130li\u015fkili Mod\u00fcl<\/b> aras\u0131nda kurulan ili\u015fkinin t\u00fcr\u00fcd\u00fcr.<br><br>Herhangi bir s\u00fctuna g\u00f6re s\u0131ralama yapmak i\u00e7in s\u00fctun ba\u015fl\u0131\u011f\u0131na t\u0131klay\u0131n.<br><br>Herhangi bir sat\u0131rdaki ili\u015fkinin \u00f6zelliklerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in ilgili sat\u0131ra t\u0131klay\u0131n.<br><br>Yeni bir ili\u015fki eklemek i\u00e7in <b>\u0130li\u015fki Ekle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","addrelbtn":"ili\u015fki ekleme yard\u0131m\u0131 i\u00e7in fare ile \u00fczerine gelin...","addRelationship":"Mod\u00fcl ile di\u011fer \u00f6zel mod\u00fcller ya da da\u011f\u0131t\u0131lm\u0131\u015f mod\u00fcller aras\u0131nda <b>\u0130li\u015fkiler<\/b> kurulabilir.<br><br>\u0130li\u015fkiler Alt Panolar \u00fczerinde mod\u00fcl kay\u0131tlar\u0131ndaki ili\u015fkiler kullan\u0131larak g\u00f6rselle\u015ftirilir.<br><br>Mod\u00fcl i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki ili\u015fki <b>T\u00fcrlerinden<\/b> birini se\u00e7in:<br><br><b>Tek - Tek<\/b> - Her iki mod\u00fcl\u00fcn kay\u0131tlar\u0131nda ili\u015fki alanlar\u0131 bulunur.<br><br><b>Tek - \u00c7ok<\/b> - Birincil mod\u00fcl\u00fcn kayd\u0131nda bir alt pano g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir ve ili\u015fkili mod\u00fcl\u00fcn kayd\u0131nda ili\u015fki alan\u0131 bulunur.<br><br><b>\u00c7ok - \u00c7ok<\/b> - \u0130ki mod\u00fcl\u00fcn kay\u0131tlar\u0131nda da alt panolar g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br>\u0130li\u015fkili kurmak i\u00e7in <b>\u0130li\u015fkili Mod\u00fcl<\/b> se\u00e7in.<br><br>\u0130li\u015fki t\u00fcr\u00fcnde alt panolar bulunuyorsa, ilgili mod\u00fcller i\u00e7in alt pano g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7in.<br><br>\u0130li\u015fkiyi kurmak i\u00e7in <b>Kaydet<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n."},"labelsHelp":{"default":"Mod\u00fcldeki alanlar ve ba\u015fl\u0131klar\u0131n <b>Etiketleri<\/b> de\u011fi\u015ftirilebilir.<br><br>Alan i\u00e7ine t\u0131klayarak etiketi d\u00fczenledikten sonra <b>Kaydet<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br>Uygulamaya bir dil paketi kurulmu\u015f ise, etiketler i\u00e7in kullan\u0131lacak <b>Dil<\/b> se\u00e7imini de yapabilirsiniz.","saveBtn":"T\u00fcm de\u011fi\u015fiklikleri kaydetmek i\u00e7in <b>Kaydet<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","publishBtn":"T\u00fcm de\u011fi\u015fiklikleri kaydedip etkinle\u015ftirmek i\u00e7in <b>Kaydedip Da\u011f\u0131t<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n."},"portalSync":{"default":"G\u00fcncellemek i\u00e7in <b>SuiteCRM Portal Adresine<\/b> giderek <b>Git<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br>Ge\u00e7erli bir SuiteCRM kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ve parolas\u0131 yaz\u0131p <b>E\u015fitlemeyi Ba\u015flat<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br>B\u00f6ylece SuiteCRM Portal <b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerindeki<\/b> \u00f6zelle\u015ftirmeler ve y\u00fcklenmi\u015f ise, <b>Bi\u00e7em Dosyas\u0131<\/b> belirtilen portal kopyas\u0131na aktar\u0131l\u0131r."},"portalStyle":{"default":"Bi\u00e7em sayfalar\u0131 kullanarak SuiteCRM Portal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz.<br><br>Y\u00fcklenecek bir <b>Bi\u00e7em Dosyas\u0131<\/b> se\u00e7in.<br><br>Y\u00fcklenen bi\u00e7em dosyas\u0131 bir sonraki e\u015fitleme i\u015flemi s\u0131ras\u0131nda SuiteCRM Portal \u00fczerine uygulan\u0131r."}},"assistantHelp":{"package":{"nopackages":"Yeni bir proje ba\u015flatmak i\u00e7in, <b>Yeni Paket<\/b> \u00fczerine t\u0131klayarak \u00f6zel mod\u00fclerinizin bulunaca\u011f\u0131 paketi olu\u015fturun.<br\/><br\/>Bir paket bir ya da daha fazla mod\u00fclden olu\u015fabilir.<br\/><br\/>\u00d6rne\u011fin, standart Hesaplar mod\u00fcl\u00fc ile ili\u015fkili bir \u00f6zel mod\u00fcl bulunan bir paket olu\u015fturmak isteyebilirsiniz. Ya da, bir proje olarak birbiri ile ve uygulamada var olan di\u011fer mod\u00fcller ile birlikte \u00e7al\u0131\u015facak bir ka\u00e7 yeni mod\u00fcl bulunan bir bir paket de olu\u015fturmak isteyebilirsiniz.","somepackages":"Bir <b>paket<\/b>, bir projenin par\u00e7as\u0131 olan \u00f6zel mod\u00fclleri bir araya toplar. Bir pakette, bir ya da birbiriyle ya da uygulamadaki di\u011fer mod\u00fcller ile ili\u015fkili bir ka\u00e7 <b>mod\u00fcl<\/b> bulunur.<br\/><br\/>Projeniz i\u00e7in bir paket olu\u015fturduktan sonra, hemen paket i\u00e7ine mod\u00fcller ekleyebilece\u011finiz gibi projeyi daha sonra tamamlamak \u00fczere Mod\u00fcl Olu\u015fturucu arac\u0131na d\u00f6nebilirsiniz.<br><br>Proje tamamland\u0131\u011f\u0131nda, \u00f6zel mod\u00fclleri uygulama \u00fczerine kurmak i\u00e7in paketi <b>Da\u011f\u0131tabilirsiniz<\/b>.","afterSave":"Olu\u015fturaca\u011f\u0131n\u0131z pakette en az bir mod\u00fcl bulunmal\u0131d\u0131r. Bir paket i\u00e7ine bir ya da birden fazla \u00f6zel mod\u00fcl ekleyebilirsiniz.<br\/><br\/>Bu pakete yeni bir mod\u00fcl eklemek i\u00e7in <b>Yeni Mod\u00fcl<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br\/><br\/>En az bir mod\u00fcl ekledikten paketi yay\u0131nlayarak ya da da\u011f\u0131tarak kendi kopyan\u0131zda ya da ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n kopyas\u0131nda kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flayabilirsiniz.<br\/><br\/>Mod\u00fcl\u00fc SuiteCRM kopyan\u0131z \u00fczerinde tek bir ad\u0131mda hemen da\u011f\u0131tmak i\u00e7in <b>Da\u011f\u0131t<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br>Paketi .bir zip ar\u015fivi dosyas\u0131na kaydetmek i\u00e7in <b>Yay\u0131nla<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n. .zip ar\u015fivi dosyas\u0131, sisteminize kaydedildikten sonra, <b>Mod\u00fcl Y\u00fckleyici<\/b> arac\u0131n\u0131 kullanarak paketi kendi SuiteCRM kopyan\u0131za y\u00fckleyip kurabilirsiniz.<br\/><br\/>Dosyay\u0131 di\u011fer kullan\u0131c\u0131lar ile payla\u015farak paketi kendi SuiteCRM kopyalar\u0131na y\u00fckleyip kurmalar\u0131n\u0131 sa\u011flayabilirsiniz.","create":"Bir <b>paket<\/b>, bir projenin par\u00e7as\u0131 olan \u00f6zel mod\u00fclleri bir araya toplar. Bir pakette, bir ya da birbiriyle ya da uygulamadaki di\u011fer mod\u00fcller ile ili\u015fkili bir ka\u00e7 <b>mod\u00fcl<\/b> bulunur.<br\/><br\/>Projeniz i\u00e7in bir paket olu\u015fturduktan sonra, hemen paket i\u00e7ine mod\u00fcller ekleyebilece\u011finiz gibi projeyi daha sonra tamamlamak \u00fczere Mod\u00fcl Olu\u015fturucu arac\u0131na d\u00f6nebilirsiniz."},"main":{"welcome":"Standart ve \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f mod\u00fcller ve alanlar eklemek ve y\u00f6netmek i\u00e7in <b>Geli\u015ftirici Ara\u00e7lar\u0131n\u0131<\/b> kullanabilirsiniz.<br\/><br\/> Uygulamadaki mod\u00fclleri y\u00f6netmek i\u00e7in <b>Studio<\/b> arac\u0131na t\u0131klay\u0131n.<br\/><br\/>\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f mod\u00fcller olu\u015fturmak i\u00e7in <b>Mod\u00fcl Olu\u015fturucu<\/b> arac\u0131na t\u0131klay\u0131n.","studioWelcome":"\u015eu anda kurulu olan, standart ve mod\u00fcl ile y\u00fcklenmi\u015f nesneler bulunduran t\u00fcm mod\u00fcller Studio arac\u0131 ile \u00f6zelle\u015ftirilebilir."},"module":{"somemodules":"Ge\u00e7erli pakette en az bir mod\u00fcl bulundu\u011fundan, paketi kendi SuiteCRM kopyan\u0131za <b>Da\u011f\u0131tabilir<\/b> ya da <b>Yay\u0131nlayarak<\/b>paketin ge\u00e7erli SuiteCRM kopyas\u0131na ya da <b>Mod\u00fcl Y\u00fckleyici<\/b> arac\u0131 ile ba\u015fka bir SuiteCRM kopyas\u0131na kurabilirsiniz.<br\/><br\/>Paketi do\u011frudan SuiteCRM kopyan\u0131za kurmak i\u00e7in <b>Da\u011f\u0131t<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br><br>Paketi .zip ar\u015fivi dosyas\u0131 bi\u00e7iminde kaydedip <b>Mod\u00fcl Y\u00fckleyici<\/b> arac\u0131 ile ba\u015fka SuiteCRM kopyalar\u0131na y\u00fcklenip kurulacak hale getirmek i\u00e7in <b>Yay\u0131nla<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br\/><br\/>Bu paketteki Mod\u00fclleri a\u015famal\u0131 olarak olu\u015fturabilir ve uygun oldu\u011funda da\u011f\u0131tabilir ya da yay\u0131nlayabilirsiniz.<br\/><br\/>Bir paketi yay\u0131nlad\u0131ktan ya da da\u011f\u0131tt\u0131ktan sonra da paket \u00f6zelliklerinde de\u011fi\u015fiklik yapabilir ve mod\u00fclleri \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz. Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikleri uygulamak i\u00e7in yeniden yay\u0131nlay\u0131n ya da yeniden da\u011f\u0131t\u0131n.","editView":"Bu b\u00f6l\u00fcmden var olan alanlar\u0131 d\u00fczenleyebilir, var olan herhangi bir alan\u0131 kald\u0131rabilir ya da sol panodan yeni alanlar ekleyebilirsiniz.","create":"Eklemek istedi\u011finiz mod\u00fcl\u00fcn <b>T\u00fcr\u00fcn\u00fc<\/b> mod\u00fclde bulunmas\u0131n\u0131 istedi\u011finiz alanlar\u0131n t\u00fcrlerine g\u00f6re se\u00e7in.<br\/><br\/>Her mod\u00fcl kal\u0131b\u0131nda, ba\u015fl\u0131\u011f\u0131nda belirtilen alan t\u00fcrleri bulunur.<br\/><br\/><b>Temel<\/b> - Ad, Atanan Ki\u015fi, Tak\u0131m, Olu\u015fturulma Tarihi, ve A\u00e7\u0131klama gibi standart mod\u00fcllere \u00f6zg\u00fc alan t\u00fcrleri bulunur.<br\/><br\/><b>Kurulu\u015f<\/b> - Kurulu\u015f Ad\u0131, \u0130\u015f ve Fatura Adresi gibi kurulu\u015fa \u00f6zg\u00fc alanlar bulunur. Bu kal\u0131b\u0131 standart Hesap mod\u00fcl\u00fcne benzer mod\u00fcller olu\u015fturmak i\u00e7in kullanabilirsiniz.<br\/><br\/><b>Ki\u015fi<\/b> - Hitap, Ba\u015fl\u0131k, Ad, Adres, ve Telefon Numaras\u0131 gibi ki\u015fiye \u00f6zg\u00fc alanlar bulunur. Bu kal\u0131b\u0131 standart \u0130lgili Ki\u015filer ve Potansiyeller mod\u00fcllerine benzer mod\u00fcller olu\u015fturmak i\u00e7in kullanabilirsiniz.<br\/><br\/><b>Sorun<\/b> - Numara, Durum, \u00d6ncelik, A\u00e7\u0131klama gibi Destek kayd\u0131 ve hata bildirimine \u00f6zg\u00fc alanlar bulunur. Bu kal\u0131b\u0131 standart Destek Kay\u0131tlar\u0131 ve Hata Bildirimleri mod\u00fcllerine benzer mod\u00fcller olu\u015fturmak i\u00e7in kullanabilirsiniz.<br\/><br\/>Not: Mod\u00fcl\u00fc olu\u015fturduktan sonra kal\u0131p taraf\u0131ndan sa\u011flanan alan etiketlerini d\u00fczenleyebilir ve mod\u00fcl g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcne \u00f6zel alanlar ekleyebilirsiniz.","afterSave":"Yeni alanlar ekleyerek, var olan alanlar\u0131 d\u00fczenleyerek, mod\u00fcller aras\u0131nda ili\u015fkiler kurarak ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerdeki alanlar\u0131 d\u00fczenleyerek bir mod\u00fcl\u00fc \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz.<br\/><br\/>Kal\u0131p alanlar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek ve mod\u00fcldeki \u00f6zel alanlar\u0131 y\u00f6netmek i\u00e7in <b>Alanlar\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br\/><br\/>Mod\u00fcl ile di\u011fer mod\u00fcller aras\u0131nda ili\u015fkiler eklemek ya da d\u00fczenlemek i\u00e7in <b>\u0130li\u015fkileri G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br\/><br\/>Mod\u00fcl g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerini d\u00fczenlemek i\u00e7in <b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n. Mod\u00fcl\u00fcn Ayr\u0131nt\u0131, D\u00fczenleme ve Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerini uygulamada var olan di\u011fer mod\u00fcller gibi Studio arac\u0131n\u0131 kullanarak d\u00fczenleyebilirsiniz.<br\/><br\/>Var olan mod\u00fcllere benzer \u00f6zelliklerde yeni bir mod\u00fcl olu\u015fturmak i\u00e7in <b>Kopyala<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n. Ard\u0131ndan yeni mod\u00fcl\u00fc \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz.","viewfields":"Mod\u00fcldeki alanlar isteklerinize g\u00f6re \u00f6zelle\u015ftirilebilir.<br\/><br\/>Standart alanlar silinemez ancak G\u00f6r\u00fcn\u00fcm sayfalar\u0131ndan kald\u0131r\u0131labilir.<br\/><br\/>Var olan alanlara benzer \u00f6zelliklerde alanlar eklemek i\u00e7in <b>\u00d6zellikler<\/b> formunda <b>Kopyala<\/b> \u00fczerine t\u0131klayabilirsiniz. Yeni \u00f6zellikleri ekledikten sonra <b>Kaydet<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br\/><br\/>\u00d6zel mod\u00fcl\u00fcn bulundu\u011fu paketi yay\u0131nlamadan ya da kurmadan \u00f6nce t\u00fcm standart ve \u00f6zel alanlar\u0131n \u00f6zelliklerini ayarlam\u0131\u015f olman\u0131z \u00f6nerilir.","viewrelationships":"Ge\u00e7erli mod\u00fcl ile paketteki di\u011fer mod\u00fcller ya da uygulamada kurulu bulunan mod\u00fcller aras\u0131nda \u00c7ok - \u00c7ok ili\u015fkisi kurulabilir.<br><br>Bir - \u00c7ok ve Bir - Bir ili\u015fkileri kurmak i\u00e7in mod\u00fcllere <b>\u0130li\u015fki<\/b> ve <b>Esnek \u0130li\u015fki<\/b> alanlar\u0131 ekleyin.","viewlayouts":"<b>D\u00fczenleme G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde<\/b> veri giri\u015fi i\u00e7in kullan\u0131lacak alanlar\u0131 y\u00f6netebilirsiniz. <b>Ayr\u0131nt\u0131 G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde<\/b> hangi bilgilerin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini y\u00f6netebilirsiniz. Bu iki g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn ayn\u0131 olmas\u0131 \u015fart de\u011fildir.<br\/><br\/>Bir mod\u00fcl alt panosunda <b>Ekle<\/b> \u00fczerine t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda H\u0131zl\u0131 Ekleme formu g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. Varsay\u0131lan olarak <b>H\u0131zl\u0131 Ekleme<\/b> formu g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ile <b>D\u00fczenleme G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc<\/b> ayn\u0131d\u0131r. H\u0131zl\u0131 Ekleme formunu D\u00fczenleme G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnden farkl\u0131 alanlar bulunacak \u015fekilde \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz.<br><br>Mod\u00fcl g\u00fcvenli\u011fini <b>Rol Y\u00f6netimi<\/b> ile g\u00f6r\u00fcnt\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmesini kullanarak sa\u011flayabilirsiniz.<br><br>","existingModule":"Bu mod\u00fcl\u00fc ekleyip \u00f6zelle\u015ftirdikten sonra, ek mod\u00fcller olu\u015fturabilir ya da pakete d\u00f6nerek paketi <b>Yay\u0131nlayabilir<\/b> ya da <b>Da\u011f\u0131tabilirsiniz<\/b>.<br><br>Ek mod\u00fcller olu\u015fturmak i\u00e7in, <b>Kopyala<\/b> \u00fczerine t\u0131klayarak var olan mod\u00fcl ile benzer \u00f6zelliklerde yeni bir mod\u00fcl olu\u015fturabilir ya da pakete geri d\u00f6nerek <b>Yeni Mod\u00fcl<\/b> \u00fczerine t\u0131klayabilirsiniz.<br><br>Bu mod\u00fcl\u00fcn bulundu\u011fu paketi <b>Yay\u0131nlamak<\/b> ya da <b>Da\u011f\u0131tmak<\/b> i\u00e7in pakete geri d\u00f6nerek bu i\u015flemleri yapabilirsiniz. En az bir mod\u00fcl\u00fc bulunan paketler yay\u0131nlanabilir ya da da\u011f\u0131t\u0131labilir.","labels":"Standart ve \u00f6zel alanlar\u0131n etiketleri d\u00fczenlenebilir. Alan etiketlerinin de\u011fi\u015ftirilmesi alanlarda kay\u0131tl\u0131 verileri etkilemez."},"listViewEditor":{"modify":"Sol tarafta \u00fc\u00e7 s\u00fctun g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. \"Varsay\u0131lan\" s\u00fctununda liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde varsay\u0131lan olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen alanlar bulunur, \"Kullan\u0131labilir\" s\u00fctununda \u00f6zel liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc olu\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131c\u0131n\u0131n se\u00e7ebilece\u011fi alanlar bulunur. \"Gizli\" s\u00fctununda \u015fu anda kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in devre d\u0131\u015f\u0131 olan, ancak y\u00f6netici olarak kullan\u0131c\u0131lar\u0131n kullanabilmesi i\u00e7in Varsay\u0131lan ya da Kullan\u0131labilir s\u00fctunlar\u0131na ekleyebilece\u011finiz alanlar bulunur.","savebtn":"T\u00fcm de\u011fi\u015fiklikleri kaydetmek ve etkinle\u015ftirmek i\u00e7in <b>Kaydet<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","Hidden":"Gizli alanlar Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerinde kullan\u0131c\u0131lara g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmez.","Available":"Kullan\u0131labilir alanlar ilk varsay\u0131lan olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmez ancak kullan\u0131c\u0131lar taraf\u0131ndan etkinle\u015ftirilebilir.","Default":"Varsay\u0131lan alanlar \u00f6zel liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ayarlar\u0131 yapmam\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131lara g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir."},"searchViewEditor":{"modify":"Sol tarafta iki s\u00fct\u00fcn g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. \"Varsay\u0131lan\" s\u00fctununda arama g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek alanlar bulunur. \"Gizli\" s\u00fctununda y\u00f6netici olarak g\u00f6r\u00fcn\u00fcme ekleyebilece\u011finiz alanlar bulunur.","savebtn":"T\u00fcm de\u011fi\u015fiklikleri kaydedip etkinle\u015ftirmek i\u00e7in <b>Kaydedip Da\u011f\u0131t<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","Hidden":"Gizli alanlar Arama g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmez.","Default":"Arama g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde varsay\u0131lan olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek alanlar."},"layoutEditor":{"default":"Solda iki s\u00fctun g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. Sa\u011fdaki s\u00fctunda Ge\u00e7erli G\u00f6r\u00fcn\u00fcm ya da G\u00f6r\u00fcn\u00fcm \u00d6nizlemesi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir ve mod\u00fcl g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc buradan de\u011fi\u015ftirilebilir. Soldaki s\u00fctunda Ara\u00e7 Kutusu bulunur ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc d\u00fczenlemek i\u00e7in gerekli bile\u015fen ve ara\u00e7lar\u0131 i\u00e7erir.<br\/><br\/>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm b\u00f6lgesinin ad\u0131 Ge\u00e7erli G\u00f6r\u00fcn\u00fcm ise, \u015fu anda mod\u00fcl taraf\u0131ndan kullan\u0131lan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn bir kopyas\u0131 \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorsunuz demektir.<br\/><br\/>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm b\u00f6lgesinin ad\u0131 G\u00f6r\u00fcn\u00fcm \u00d6nizlemesi ise, daha \u00f6nce Kaydet d\u00fc\u011fmesine t\u0131klanarak olu\u015fturulmu\u015f ve bu mod\u00fcl\u00fcn kullan\u0131c\u0131lar\u0131na g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenenden farkl\u0131 olabilecek bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm s\u00fcr\u00fcm\u00fc \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorsunuz demektir.","saveBtn":"Bu d\u00fc\u011fmeye t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda, g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kaydedilerek de\u011fi\u015fiklikler korunur. Bu mod\u00fcle geri geldi\u011finizde bu kaydedilmi\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcmden ba\u015flars\u0131n\u0131z. Bununla birlikte Kaydedip Yay\u0131nla d\u00fc\u011fmesine t\u0131klanmadan bu g\u00f6r\u00fcn\u00fcm mod\u00fcl kullan\u0131c\u0131lar\u0131na g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmez.","publishBtn":"G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc da\u011f\u0131tmak i\u00e7in bu d\u00fc\u011fmeye t\u0131klay\u0131n. B\u00f6ylece bu g\u00f6r\u00fcn\u00fcm bu mod\u00fcl\u00fcn kullan\u0131c\u0131lar\u0131na an\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.","toolbox":"Ara\u00e7 Kutusunda, kullan\u0131labilecek alanlar, ek bile\u015fenler ve \u00e7\u00f6p kutusu gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri d\u00fczenlemek i\u00e7in kullan\u0131lan \u00e7e\u015fitli ara\u00e7lar bulunur. Bu ara\u00e7lar s\u00fcr\u00fcklenip b\u0131rak\u0131larak g\u00f6r\u00fcn\u00fcm d\u00fczenlenebilir.","panels":"Bu mod\u00fcl\u00fcn Da\u011f\u0131t\u0131ld\u0131ktan sonra kullan\u0131c\u0131lara nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fi burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br\/><br\/>Alanlar\u0131, sat\u0131rlar\u0131 ve panolar\u0131 istedi\u011finiz konuma s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rakarak ta\u015f\u0131yabilirsiniz. G\u00f6r\u00fcn\u00fcm bile\u015fenlerini Ara\u00e7 Kutusu \u00fczerindeki \u00c7\u00f6p Kutusuna s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rakarak silebilir ya da Ara\u00e7 Kutusundan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm alan\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini istedi\u011finiz konuma s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rakarak ekleyebilirsiniz."},"dropdownEditor":{"default":"Solda iki s\u00fctun g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. Sa\u011fdaki s\u00fctunda Ge\u00e7erli G\u00f6r\u00fcn\u00fcm ya da G\u00f6r\u00fcn\u00fcm \u00d6nizlemesi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir ve mod\u00fcl g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc buradan de\u011fi\u015ftirilebilir. Soldaki s\u00fctunda Ara\u00e7 Kutusu bulunur ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc d\u00fczenlemek i\u00e7in gerekli bile\u015fen ve ara\u00e7lar\u0131 i\u00e7erir.<br\/><br\/>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm b\u00f6lgesinin ad\u0131 Ge\u00e7erli G\u00f6r\u00fcn\u00fcm ise, \u015fu anda mod\u00fcl taraf\u0131ndan kullan\u0131lan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn bir kopyas\u0131 \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorsunuz demektir.<br\/><br\/>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm b\u00f6lgesinin ad\u0131 G\u00f6r\u00fcn\u00fcm \u00d6nizlemesi ise, daha \u00f6nce Kaydet d\u00fc\u011fmesine t\u0131klanarak olu\u015fturulmu\u015f ve bu mod\u00fcl\u00fcn kullan\u0131c\u0131lar\u0131na g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenenden farkl\u0131 olabilecek bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm s\u00fcr\u00fcm\u00fc \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorsunuz demektir.","dropdownaddbtn":"Bu d\u00fc\u011fmeye t\u0131klanarak a\u00e7\u0131lan listeye yeni bir \u00f6ge eklenebilir."},"exportcustom":{"exportHelp":"Studio arac\u0131 ile bu kopya \u00fczerinde yap\u0131lan \u00f6zelle\u015ftirmeler paketlenip ba\u015fka bir kopya \u00fczerinde da\u011f\u0131t\u0131labilir.<br><br>\u00d6ncelikle bir <b>Paket Ad\u0131<\/b> yaz\u0131n. Ayr\u0131ca paket i\u00e7in <b>Sorumlu<\/b> ve <b>A\u00e7\u0131klama<\/b> bilgilerini de yazabilirsiniz.<br><br>D\u0131\u015far\u0131 aktarmak istedi\u011finiz, \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f mod\u00fclleri se\u00e7in. Yaln\u0131z \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f mod\u00fcller se\u00e7ilmek \u00fczere g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br><br>Ard\u0131ndan <b>D\u0131\u015fa Aktar<\/b> \u00fczerine t\u0131klayarak \u00f6zelle\u015ftirmelerin bulundu\u011fu .zip ar\u015fivi dosyas\u0131n\u0131 olu\u015fturabilirsiniz. D\u0131\u015fa aktar\u0131lan dosya ba\u015fka bir sisteme <b>Mod\u00fcl Y\u00fckleyici<\/b> kullan\u0131larak y\u00fcklenebilir.","exportCustomBtn":"D\u0131\u015fa aktarmak istedi\u011finiz \u00f6zelle\u015ftirmeleri bir .zip ar\u015fivi dosyas\u0131na kaydetmek i\u00e7in <b>D\u0131\u015fa Aktar<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","name":"Paketin <b>Ad<\/b> bilgisi. Ad bilgisi paketin kurulmak \u00fczere Studio arac\u0131na y\u00fcklenmesinden sonra Mod\u00fcl Y\u00fckleyicide g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.","author":"Paketi olu\u015fturan varl\u0131\u011f\u0131n ad\u0131 olan <b>Sorumlu<\/b> bilgisi. Sorumlu bir ki\u015fi ya da kurulu\u015f olabilir.<br><br>Sorumlu bilgisi paketin kurulum i\u00e7in Studio arac\u0131na y\u00fcklenmesinden sonra Mod\u00fcl Y\u00fckleyicide g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.","description":"Paketin <b>A\u00e7\u0131klama<\/b> bilgisi. A\u00e7\u0131klama bilgisi paketin kurulum i\u00e7in Studio arac\u0131na y\u00fcklenmesinden sonra Mod\u00fcl Y\u00fckleyicide g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir."},"studioWizard":{"mainHelp":"<b>Geli\u015ftirici Ara\u00e7lar\u0131<\/b> b\u00f6l\u00fcm\u00fcne ho\u015f geldiniz.<br\/><br\/>Bu b\u00f6l\u00fcmdeki ara\u00e7lar\u0131 kullanarak, standart ve \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f mod\u00fcller ile \u00f6zel alanlar eklenip y\u00f6netilebilir.","studioBtn":"Kurulmu\u015f mod\u00fclleri \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in, alan d\u00fczenini de\u011fi\u015ftirmek, kullan\u0131lacak alanlar\u0131 se\u00e7mek ve \u00f6zel veri alanlar\u0131 eklemek i\u00e7in <b>Studio<\/b> arac\u0131n\u0131 kullanabilirsiniz.","mbBtn":"Yeni mod\u00fcller olu\u015fturmak i\u00e7in <b>Mod\u00fcl Olu\u015fturucu<\/b> arac\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","appBtn":"Uygulama kipinde, ana sayfada ka\u00e7 tane TPS raporu g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fi gibi program \u00f6zellikleri \u00f6zelle\u015ftirilebilir","backBtn":"\u00d6nceki ad\u0131ma d\u00f6n.","studioHelp":"Kurulmu\u015f mod\u00fclleri \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in <b>Studio<\/b> arac\u0131n\u0131 kullanabilirsiniz.","moduleBtn":"Bu mod\u00fcl\u00fc d\u00fczenlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n.","moduleHelp":"D\u00fczenlemek istedi\u011finiz mod\u00fcl bile\u015fenini se\u00e7in","fieldsBtn":"Mod\u00fcl <b>Alanlar\u0131n\u0131<\/b> y\u00f6neterek kaydedilecek bilgileri d\u00fczenleyebilirsiniz.<br\/><br\/>Bu b\u00f6l\u00fcmden \u00f6zel alanlar ekleyip d\u00fczenleyebilirsiniz.","labelsBtn":"\u00d6zel etiketlerinizi kaydetmek i\u00e7in <b>Kaydet<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","layoutsBtn":"D\u00fczenleme, Ayr\u0131nt\u0131, Liste ve Arama g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerinin <b>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc<\/b> \u00f6zelle\u015ftirin.","subpanelBtn":"Bu mod\u00fcl\u00fcn alt panolar\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek bilgileri d\u00fczenleyebilirsiniz.","layoutsHelp":"<b>D\u00fczenlenecek Bir G\u00f6r\u00fcn\u00fcm<\/b> se\u00e7in.<br\/><br\/>Veri giri\u015fi i\u00e7in kullan\u0131lacak veri alanlar\u0131n\u0131n bulundu\u011fu g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in <b>D\u00fczenleme G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br\/><br\/>D\u00fczenleme G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde alanlara yaz\u0131lan verilerin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\u011fi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc d\u00fczenlemek i\u00e7in <b>Ayr\u0131nt\u0131 G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br\/><br\/>Varsay\u0131lan listedeki s\u00fctunlar\u0131 d\u00fczenlemek i\u00e7in, <b>Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.<br\/><br\/>Temel ve Geli\u015fmi\u015f arama formlar\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerini d\u00fczenlemek i\u00e7in <b>Arama<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","subpanelHelp":"D\u00fczenlenecek bir <b>Alt Pano<\/b> se\u00e7in.","searchHelp":"D\u00fczenlenecek bir <b>Arama<\/b> g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc se\u00e7in.","newPackage":"Yeni bir paket eklemek i\u00e7in <b>Yeni Paket<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","mbHelp":"<b>Mod\u00fcl Olu\u015fturucuya Ho\u015f Geldiniz.<\/b><br\/><br\/> Standart ve \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f nesnelere dayal\u0131 \u00f6zel mod\u00fcllerin bulundu\u011fu paketler olu\u015fturmak i\u00e7in <b>Mod\u00fcl Olu\u015fturucu<\/b> arac\u0131n\u0131 kullan\u0131n.<br\/><br\/>Ba\u015flamak ve yeni bir paket olu\u015fturmak i\u00e7in <b>Yeni Paket<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n ya da d\u00fczenlenecek bir paket se\u00e7in.<br\/><br\/>Bir <b>paket<\/b> bir projenin par\u00e7as\u0131 olan \u00f6zel mod\u00fclleri gruplamak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Bir pakette birbiri ya da uygulama mod\u00fclleri ile ili\u015fkili bir ya da birka\u00e7 mod\u00fcl bulunabilir.<br\/><br\/>\u00d6rnek: Standart Hesaplar mod\u00fcl\u00fc ile ili\u015fkili yeni bir mod\u00fcl bulunduran bir paket olu\u015fturmak isteyebilirsiniz. Ya da birbirleriyle ya da uygulamadaki di\u011fer mod\u00fcllerle ili\u015fkili birka\u00e7 yeni mod\u00fcl\u00fcn bulundu\u011fu bir paket de olu\u015fturmak isteyebilirsiniz.","exportBtn":"Studio arac\u0131 \u00fczerinde belirli mod\u00fcller i\u00e7in yap\u0131lan \u00f6zelle\u015ftirmelerin bulundu\u011fu bir paket olu\u015fturmak i\u00e7in <b>\u00d6zelle\u015ftirmeleri D\u0131\u015fa Aktar<\/b> \u00fczerine t\u0131klay\u0131n."}},"LBL_HOME_EDIT_DROPDOWNS":"A\u00e7\u0131lan Liste D\u00fczenleyici","LBL_MODULEBUILDER":"Mod\u00fcl Olu\u015fturucu","LBL_STUDIO":"Studio","LBL_DROPDOWNEDITOR":"A\u00e7\u0131lan Liste D\u00fczenleyici","LBL_DEVELOPER_TOOLS":"Geli\u015ftirici Ara\u00e7lar\u0131","LBL_SUITEPORTAL":"SuiteCRM Portal D\u00fczenleyici","LBL_PACKAGE_LIST":"Paket Listesi","LBL_HOME":"Ana Sayfa","LBL_NONE":"-Yok-","LBL_DEPLOYE_COMPLETE":"Da\u011f\u0131t\u0131m Tamamland\u0131","LBL_DEPLOY_FAILED":"Da\u011f\u0131t\u0131m s\u0131ras\u0131nda bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131. Paketiniz d\u00fczg\u00fcn kurulamam\u0131\u015f olabilir","LBL_AVAILABLE_SUBPANELS":"Kullan\u0131labilecek Alt Panolar","LBL_ADVANCED":"Geli\u015fmi\u015f","LBL_ADVANCED_SEARCH":"Geli\u015fmi\u015f S\u00fczge\u00e7","LBL_BASIC":"Temel","LBL_BASIC_SEARCH":"H\u0131zl\u0131 S\u00fczge\u00e7","LBL_CURRENT_LAYOUT":"G\u00f6r\u00fcn\u00fcm","LBL_CURRENCY":"Para Birimi","LBL_DASHLET":"SuiteCRM Pano Bile\u015feni","LBL_DASHLETLISTVIEW":"SuiteCRM Pano Bile\u015feni Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc","LBL_POPUP":"A\u00e7\u0131lan Pencere G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc","LBL_POPUPLISTVIEW":"A\u00e7\u0131lan Pencere Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc","LBL_POPUPSEARCH":"A\u00e7\u0131lan Pencere Arama","LBL_DASHLETSEARCHVIEW":"SuiteCRM Pano Bile\u015feni Arama","LBL_DETAILVIEW":"Ayr\u0131nt\u0131 G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc","LBL_DROP_HERE":"[Buraya B\u0131rak\u0131n]","LBL_EDIT":"D\u00fczenle","LBL_EDIT_LAYOUT":"G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc D\u00fczenle","LBL_EDIT_FIELDS":"Alanlar\u0131 D\u00fczenle","LBL_EDITVIEW":"G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc D\u00fczenle","LBL_FILLER":"(doldurucu)","LBL_FIELDS":"Alanlar","LBL_FAILED_TO_SAVE":"Kaydedilemedi","LBL_FAILED_PUBLISHED":"Yay\u0131nlanamad\u0131","LBL_HOMEPAGE_PREFIX":"Benim","LBL_LAYOUT_PREVIEW":"G\u00f6r\u00fcn\u00fcm \u00d6n \u0130zlemesi","LBL_LAYOUTS":"G\u00f6r\u00fcn\u00fcmler","LBL_LISTVIEW":"Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc","LBL_MODULES":"Mod\u00fcller","LBL_MODULE_TITLE":"Studio","LBL_NEW_PACKAGE":"Yeni Paket","LBL_NEW_PANEL":"Yeni Pano","LBL_NEW_ROW":"Yeni Sat\u0131r","LBL_PACKAGE_DELETED":"Paket Silindi","LBL_PUBLISHING":"Yay\u0131nlan\u0131yor...","LBL_PUBLISHED":"Yay\u0131nland\u0131","LBL_SELECT_FILE":"Dosya Se\u00e7in","LBL_SUBPANELS":"Alt Panolar","LBL_SUBPANEL":"Alt Pano","LBL_SUBPANEL_TITLE":"Ba\u015fl\u0131k:","LBL_SEARCH_FORMS":"S\u00fczge\u00e7","LBL_SEARCH":"Arama","LBL_SEARCH_BUTTON":"Arama","LBL_FILTER":"S\u00fczge\u00e7","LBL_TOOLBOX":"Ara\u00e7 Kutusu","LBL_QUICKCREATE":"H\u0131zl\u0131 Ekle","LBL_EDIT_DROPDOWNS":"Bir Genel A\u00e7\u0131lan Listeyi D\u00fczenle","LBL_ADD_DROPDOWN":"Yeni Bir Genel A\u00e7\u0131lan Liste Ekle","LBL_BLANK":"-bo\u015f-","LBL_TAB_ORDER":"Sekme S\u0131ralamas\u0131","LBL_TABDEF_TYPE":"Ekran T\u00fcr\u00fc","LBL_TABDEF_TYPE_HELP":"Bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcn nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini se\u00e7in. Bu se\u00e7enek yaln\u0131zca bu g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in sekmeler etkinle\u015ftirilmi\u015f ise etkili olur.","LBL_TABDEF_TYPE_OPTION_TAB":"Sekme","LBL_TABDEF_TYPE_OPTION_PANEL":"Pano","LBL_TABDEF_TYPE_OPTION_HELP":"Bu panonun g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7inde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi i\u00e7in Pano olarak se\u00e7in. Bu panonun g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7inde ayr\u0131 bir sekmede g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi i\u00e7in Sekme olarak se\u00e7in. Bir pano Sekme olarak ayarland\u0131\u011f\u0131nda, Pano olarak ayarlanm\u0131\u015f di\u011fer panolar sekme i\u00e7inde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.<br\/>Sekme olarak se\u00e7ilmi\u015f sonraki pano i\u00e7in yeni bir Sekme ba\u015flat\u0131l\u0131r. \u0130lk panonun alt\u0131ndaki bir pano Sekme olarak ayarlanm\u0131\u015f ise ilk panonun Sekme olmas\u0131 gerekir.","LBL_TABDEF_COLLAPSE":"Daralt","LBL_TABDEF_COLLAPSE_HELP":"Bu se\u00e7enek etkinle\u015ftirildi\u011finde, bu panonun varsay\u0131lan durumu daralt\u0131lm\u0131\u015f olarak ayarlan\u0131r.","LBL_DROPDOWN_TITLE_NAME":"Ad","LBL_DROPDOWN_LANGUAGE":"Dil","LBL_DROPDOWN_ITEMS":"Liste \u00d6geleri","LBL_DROPDOWN_ITEM_NAME":"\u00d6ge Ad\u0131","LBL_DROPDOWN_ITEM_LABEL":"Etiketi G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle","LBL_SYNC_TO_DETAILVIEW":"Ayr\u0131nt\u0131 G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ile E\u015fitle","LBL_SYNC_TO_DETAILVIEW_HELP":"Bu se\u00e7enek etkinle\u015ftirildi\u011finde, bu D\u00fczenleme G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc, ilgili Ayr\u0131nt\u0131 G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ile e\u015fitlenir. D\u00fczenleme G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcndeki alanlar ve alan konumlar\u0131<br>D\u00fczenleme G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde Kaydet ya da Kaydedip Da\u011f\u0131t \u00fczerine t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda otomatik olarak Ayr\u0131nt\u0131 G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ile e\u015fitlenir ve kaydedilir.<br>Bu durumda Ayr\u0131nt\u0131 G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc \u00fczerinde de\u011fi\u015fiklik yap\u0131lamaz.","LBL_SYNC_TO_DETAILVIEW_NOTICE":"Ayr\u0131nt\u0131 G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ilgili D\u00fczenleme G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ile e\u015fitlenmi\u015f.<br>Bu Ayr\u0131nt\u0131 G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcndeki alanlar ve alan konumlar\u0131 D\u00fczenleme G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcndeki alan ve alan konumlar\u0131n\u0131 yans\u0131t\u0131r.<br>Ayr\u0131nt\u0131 G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcndeki de\u011fi\u015fiklikler bu b\u00f6l\u00fcmden kaydedilemez ya da da\u011f\u0131t\u0131lamaz. De\u011fi\u015fiklikleri D\u00fczenleme G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc \u00fczerinde yap\u0131n ya da g\u00f6r\u00fcn\u00fcmler aras\u0131ndaki e\u015fitlemeyi kald\u0131r\u0131n. ","LBL_COPY_FROM_EDITVIEW":"D\u00fczenleme G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcn Kopyas\u0131","LBL_DROPDOWN_BLANK_WARNING":"\u00d6ge Ad\u0131 ve G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek Etiket de\u011ferlerinin ikisinin de yaz\u0131lmas\u0131 zorunludur. Bo\u015f bir \u00f6ge \u00d6ge Ad\u0131 ve G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek Etiket alanlar\u0131na herhangi bir \u015fey yazmadan Ekle \u00fczerine t\u0131klay\u0131n.","LBL_DROPDOWN_KEY_EXISTS":"Anahtar listede zaten var","LBL_NO_SAVE_ACTION":"Bu g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in kay\u0131t i\u015flemi bulunamad\u0131.","LBL_BADLY_FORMED_DOCUMENT":"Studio2:establishLocation: belge bi\u00e7imi d\u00fczg\u00fcn de\u011fil","LBL_MODULE":"Mod\u00fcl","LBL_LHS_MODULE":"Birincil Mod\u00fcl","LBL_CUSTOM_RELATIONSHIPS":"* Studio \u00fczerinde olu\u015fturulmu\u015f ili\u015fki","LBL_RELATIONSHIPS":"\u0130li\u015fkiler","LBL_RELATIONSHIP_EDIT":"\u0130li\u015fkileri D\u00fczenle","LBL_REL_NAME":"Ad","LBL_REL_LABEL":"Etiket","LBL_REL_TYPE":"T\u00fcr","LBL_RHS_MODULE":"\u0130li\u015fkili Mod\u00fcl","LBL_NO_RELS":"Herhangi Bir \u0130li\u015fki Yok","LBL_RELATIONSHIP_ROLE_ENTRIES":"\u0130ste\u011fe Ba\u011fl\u0131 Ko\u015ful","LBL_RELATIONSHIP_ROLE_COLUMN":"S\u00fctun","LBL_RELATIONSHIP_ROLE_VALUE":"De\u011fer","LBL_SUBPANEL_FROM":"Alt pano kayna\u011f\u0131","LBL_RELATIONSHIP_ONLY":"Bu iki mod\u00fcl aras\u0131nda \u00f6nceden var olan g\u00f6r\u00fcn\u00fcr bir ili\u015fki oldu\u011fundan, bu ili\u015fki i\u00e7in g\u00f6r\u00fcn\u00fcr bir bile\u015fen olu\u015fturulmayacak.","LBL_ONETOONE":"Tek - Tek","LBL_ONETOMANY":"Tek - \u00c7ok","LBL_MANYTOONE":"\u00c7ok - Tek","LBL_MANYTOMANY":"\u00c7ok - \u00c7ok","LBL_QUESTION_EDIT":"D\u00fczenlenecek bir mod\u00fcl se\u00e7in.","LBL_QUESTION_LAYOUT":"D\u00fczenlenecek bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm se\u00e7in.","LBL_QUESTION_SUBPANEL":"D\u00fczenlenecek bir alt pano se\u00e7in.","LBL_QUESTION_SEARCH":"D\u00fczenlenecek bir s\u00fczge\u00e7 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc se\u00e7in.","LBL_QUESTION_MODULE":"D\u00fczenlenecek bir mod\u00fcl bile\u015feni se\u00e7in.","LBL_QUESTION_PACKAGE":"D\u00fczenlenecek bir paket se\u00e7in ya da yeni bir paket olu\u015fturun.","LBL_QUESTION_EDITOR":"Bir ara\u00e7 se\u00e7in.","LBL_QUESTION_DASHLET":"D\u00fczenlenecek bir pano bile\u015feni g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc se\u00e7in.","LBL_QUESTION_POPUP":"D\u00fczenlenecek bir a\u00e7\u0131lan pencere g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc se\u00e7in.","LBL_NAME":"Ad","LBL_LABELS":"Etiketler","LBL_MASS_UPDATE":"Toplu G\u00fcncelleme","LBL_DEFAULT_VALUE":"Varsay\u0131lan De\u011fer","LBL_REQUIRED":"Zorunlu","LBL_DATA_TYPE":"T\u00fcr","LBL_HCUSTOM":"\u00d6ZEL","LBL_HDEFAULT":"VARSAYILAN","LBL_LANGUAGE":"Dil:","LBL_CUSTOM_FIELDS":"* Studio \u00fczerinde olu\u015fturulmu\u015f alan","LBL_SECTION_EDLABELS":"Etiketleri D\u00fczenle","LBL_SECTION_PACKAGES":"Paketler","LBL_SECTION_PACKAGE":"Paket","LBL_SECTION_MODULES":"Mod\u00fcller","LBL_SECTION_DROPDOWNS":"A\u00e7\u0131lan Listeler","LBL_SECTION_PROPERTIES":"\u00d6zellikler","LBL_SECTION_DROPDOWNED":"A\u00e7\u0131lan Listeyi D\u00fczenle","LBL_SECTION_HELP":"Yard\u0131m","LBL_SECTION_MAIN":"As\u0131l","LBL_SECTION_FIELDEDITOR":"Alan\u0131 D\u00fczenle","LBL_SECTION_DEPLOY":"Da\u011f\u0131t","LBL_SECTION_MODULE":"Mod\u00fcl","LBL_DEFAULT":"Varsay\u0131lan","LBL_HIDDEN":"Gizli","LBL_AVAILABLE":"Kullan\u0131labilir","LBL_LISTVIEW_DESCRIPTION":"A\u015fa\u011f\u0131da \u00fc\u00e7 s\u00fctun g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. <b>Varsay\u0131lan<\/b> s\u00fctununda liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde varsay\u0131lan olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen alanlar bulunur, <b>Ek<\/b> s\u00fctununda kullan\u0131c\u0131lar\u0131n \u00f6zel bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm olu\u015fturmak i\u00e7in se\u00e7ebilece\u011fi alanlar bulunur. <b>Kullan\u0131labilir<\/b> s\u00fctununda y\u00f6netici olarak kullan\u0131c\u0131lar\u0131n kullanabilmesi i\u00e7in Varsay\u0131lan ya da Ek s\u00fctunlar\u0131na ekleyebilece\u011finiz alanlar bulunur.","LBL_LISTVIEW_EDIT":"Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc D\u00fczenleyici","LBL_MB_PREVIEW":"\u00d6n \u0130zleme","LBL_MB_RESTORE":"Geri Y\u00fckle","LBL_MB_DELETE":"Sil","LBL_MB_DEFAULT_LAYOUT":"Varsay\u0131lan G\u00f6r\u00fcn\u00fcm","LBL_BTN_ADD":"Ekle","LBL_BTN_SAVE":"Kaydet","LBL_BTN_SAVE_CHANGES":"De\u011fi\u015fiklikleri Kaydet","LBL_BTN_DONT_SAVE":"Kaydetmeden \u00c7\u0131k","LBL_BTN_CANCEL":"\u0130ptal","LBL_BTN_CLOSE":"Kapat","LBL_BTN_SAVEPUBLISH":"Kaydedip Da\u011f\u0131t","LBL_BTN_CLONE":"Kopyala","LBL_BTN_ADDROWS":"Sat\u0131rlar Ekle","LBL_BTN_ADDFIELD":"Alan Ekle","LBL_BTN_ADDDROPDOWN":"A\u00e7\u0131lan Liste Ekle","LBL_BTN_SORT_ASCENDING":"Artan S\u0131ralama","LBL_BTN_SORT_DESCENDING":"Azalan S\u0131ralama","LBL_BTN_EDLABELS":"Etiketleri D\u00fczenle","LBL_BTN_UNDO":"Geri Al","LBL_BTN_REDO":"Yinele","LBL_BTN_ADDCUSTOMFIELD":"\u00d6zel Alan Ekle","LBL_BTN_EXPORT":"\u00d6zelle\u015ftirmeleri D\u0131\u015fa Aktar","LBL_BTN_DUPLICATE":"Kopyala","LBL_BTN_PUBLISH":"Yay\u0131nla","LBL_BTN_DEPLOY":"Da\u011f\u0131t","LBL_BTN_EXP":"D\u0131\u015fa Aktar","LBL_BTN_DELETE":"Sil","LBL_BTN_VIEW_LAYOUTS":"G\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle","LBL_BTN_VIEW_FIELDS":"Alanlar\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle","LBL_BTN_VIEW_RELATIONSHIPS":"\u0130li\u015fkileri G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle","LBL_BTN_ADD_RELATIONSHIP":"\u0130li\u015fki Ekle","LBL_BTN_RENAME_MODULE":"Mod\u00fcl Ad\u0131n\u0131 De\u011fi\u015ftir","ERROR_ALREADY_EXISTS":"Hata: Alan Zaten Var","ERROR_INVALID_KEY_VALUE":"Hata: Anahtar De\u011feri Ge\u00e7ersiz: [']","ERROR_NO_HISTORY":"Herhangi bir ge\u00e7mi\u015f dosyas\u0131 bulunamad\u0131","ERROR_MINIMUM_FIELDS":"G\u00f6r\u00fcn\u00fcmde en az bir alan bulunmal\u0131d\u0131r","ERROR_GENERIC_TITLE":"Bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131","ERROR_REQUIRED_FIELDS":"Devam etmek istedi\u011finize emin misiniz? A\u015fa\u011f\u0131daki zorunlu alanlar g\u00f6r\u00fcn\u00fcmde bulunmuyor:  ","LBL_PACKAGE_NAME":"Paket Ad\u0131:","LBL_MODULE_NAME":"Mod\u00fcl Ad\u0131:","LBL_AUTHOR":"Sorumlu:","LBL_DESCRIPTION":"A\u00e7\u0131klama:","LBL_KEY":"Anahtar:","LBL_ADD_README":"Beni oku","LBL_LAST_MODIFIED":"Son De\u011fi\u015fiklik:","LBL_NEW_MODULE":"Yeni Mod\u00fcl","LBL_LABEL":"Etiket:","LBL_LABEL_TITLE":"Etiket","LBL_WIDTH":"Geni\u015flik","LBL_PACKAGE":"Paket:","LBL_TYPE":"T\u00fcr:","LBL_NAV_TAB":"Gezinme Sekmesi","LBL_CREATE":"Ekle","LBL_LIST":"Liste","LBL_VIEW":"G\u00f6r\u00fcn\u00fcm","LBL_HISTORY":"Ge\u00e7mi\u015fi G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle","LBL_RESTORE_DEFAULT":"Varsay\u0131lanlar\u0131 Geri Y\u00fckle","LBL_ACTIVITIES":"\u0130\u015flemler","LBL_NEW":"Yeni","LBL_TYPE_BASIC":"temel","LBL_TYPE_COMPANY":"kurulu\u015f","LBL_TYPE_PERSON":"ki\u015fi","LBL_TYPE_ISSUE":"sorun","LBL_TYPE_SALE":"sat\u0131\u015f","LBL_TYPE_FILE":"dosya","LBL_RSUB":"Mod\u00fcl\u00fcn\u00fczde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek alt pano","LBL_MSUB":"Mod\u00fcl\u00fcn\u00fcz\u00fcn ili\u015fkili mod\u00fclde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi i\u00e7in sunulan alt pano","LBL_MB_IMPORTABLE":"\u0130\u00e7e aktar\u0131l\u0131yor","LBL_PACKAGE_WAS_DELETED":"[[package]] silindi","LBL_EC_TITLE":"\u00d6zelle\u015ftirmeleri D\u0131\u015fa Aktar","LBL_EC_NAME":"Paket Ad\u0131:","LBL_EC_AUTHOR":"Sorumlu:","LBL_EC_DESCRIPTION":"A\u00e7\u0131klama:","LBL_EC_CHECKERROR":"L\u00fctfen bir mod\u00fcl se\u00e7in.","LBL_EC_CUSTOMFIELD":"\u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f alanlar","LBL_EC_CUSTOMLAYOUT":"\u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcmler","LBL_EC_NOCUSTOM":"\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f bir mod\u00fcl yok.","LBL_EC_EMPTYCUSTOM":"bo\u015f \u00f6zelle\u015ftirmeleri var.","LBL_EC_EXPORTBTN":"D\u0131\u015fa Aktar","LBL_MODULE_DEPLOYED":"Mod\u00fcl da\u011f\u0131t\u0131ld\u0131.","LBL_UNDEFINED":"tan\u0131mlanmam\u0131\u015f","LBL_EC_VIEWS":"\u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcmler","LBL_EC_SUITEFEEDS":"\u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f ak\u0131\u015flar","LBL_EC_DASHLETS":"\u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f pano bile\u015fenleri","LBL_EC_CSS":"\u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f css bi\u00e7emleri","LBL_EC_TPLS":"\u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f tpls tan\u0131mlar\u0131","LBL_EC_IMAGES":"\u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f g\u00f6rseller","LBL_EC_JS":"\u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f JavaScript betikleri","LBL_EC_QTIP":"\u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f qtip tan\u0131mlar\u0131","LBL_AJAX_FAILED_DATA":"Veri al\u0131namad\u0131","LBL_AJAX_LOADING":"Y\u00fckleniyor...","LBL_AJAX_DELETING":"Siliniyor...","LBL_AJAX_BUILDPROGRESS":"Olu\u015fturma \u0130\u015flemi S\u00fcr\u00fcyor...","LBL_AJAX_DEPLOYPROGRESS":"Da\u011f\u0131tma \u0130\u015flemi S\u00fcr\u00fcyor...","LBL_AJAX_RESPONSE_TITLE":"Sonu\u00e7","LBL_AJAX_RESPONSE_MESSAGE":"Bu i\u015flem tamamland\u0131","LBL_AJAX_LOADING_TITLE":"\u0130\u015flem S\u00fcr\u00fcyor...","LBL_AJAX_LOADING_MESSAGE":"L\u00fctfen bekleyin, y\u00fckleniyor...","LBL_JS_REMOVE_PACKAGE":"Bu paketi silmek istedi\u011finize emin misiniz? Bu paket ile ili\u015fkili t\u00fcm dosyalar kal\u0131c\u0131 olarak silinecek.","LBL_JS_REMOVE_MODULE":"Bu mod\u00fcl\u00fc silmek istedi\u011finize emin misiniz? Bu mod\u00fcl ile ili\u015fkili t\u00fcm dosyalar kal\u0131c\u0131 olarak silinecek.","LBL_JS_DEPLOY_PACKAGE":"Bu mod\u00fcl yeniden da\u011f\u0131tl\u0131rsa Studio i\u00e7inde yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z t\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmelerin \u00fczerine yaz\u0131l\u0131r. \u0130lerlemek istedi\u011finize emin misiniz?","LBL_DEPLOY_IN_PROGRESS":"Paket Da\u011f\u0131t\u0131l\u0131yor","LBL_JS_VALIDATE_NAME":"Ad - Alfa-say\u0131sal karakterlerden olu\u015fmal\u0131, bir harf karakteri ile ba\u015flamal\u0131 ve i\u00e7inde bo\u015fluk karakteri bulunmamal\u0131d\u0131r.","LBL_JS_VALIDATE_PACKAGE_NAME":"Ayn\u0131 adl\u0131 bir paket zaten var","LBL_JS_VALIDATE_KEY":"Anahtar - Alfa-say\u0131sal karakterlerden olu\u015fmal\u0131, bir harf karakteri ile ba\u015flamal\u0131 ve i\u00e7inde bo\u015fluk karakteri bulunmamal\u0131d\u0131r.","LBL_JS_VALIDATE_LABEL":"Bu mod\u00fcl\u00fcn G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek Ad\u0131 olarak kullan\u0131lacak bir etiket yaz\u0131n","LBL_JS_VALIDATE_TYPE":"Yukar\u0131daki listeden olu\u015fturmak istedi\u011finiz mod\u00fcl t\u00fcr\u00fcn\u00fc se\u00e7in","LBL_JS_VALIDATE_REL_LABEL":"Etiket - L\u00fctfen alt pano \u00fczerinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek bir etiket ekleyin","LBL_CONFIRM_FIELD_DELETE":"Bu \u00f6zel alan silindi\u011finde \u00f6zel alandaki ve veritaban\u0131ndaki \u00f6zel alan ile ilgili t\u00fcm veriler silinir. \u00d6zel alan mod\u00fcl g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmez.\\n\\nDevam etmek istiyor musunuz?","LBL_CONFIRM_RELATIONSHIP_DELETE":"\u0130li\u015fkiyi silmek istedi\u011finize emin misiniz?","LBL_CONFIRM_DONT_SAVE":"Son kaydetmeden sonra baz\u0131 de\u011fi\u015fiklikler yap\u0131lm\u0131\u015f. Bu de\u011fi\u015fiklikleri kaydetmek ister misiniz?","LBL_CONFIRM_DONT_SAVE_TITLE":"De\u011fi\u015fiklikler kaydedilsin mi?","LBL_CONFIRM_LOWER_LENGTH":"Veri budanabilir ve bu i\u015flem geri al\u0131namaz. Devam etmek istedi\u011finize emin misiniz?","LBL_POPHELP_FIELD_DATA_TYPE":"Alana yaz\u0131lacak verilere uygun veri t\u00fcr\u00fcn\u00fc se\u00e7in.","LBL_POPHELP_IMPORTABLE":"<b>Yes<\/b>: The field will be included in an import operation.<br><b>No<\/b>: The field will not be included in an import.<br><b>Required<\/b>: A value for the field must be provided in any import.","LBL_POPHELP_IMAGE_WIDTH":"Enter a number for Width, as measured in pixels.<br> The uploaded image will be scaled to this Width.","LBL_POPHELP_IMAGE_HEIGHT":"Enter a number for the Height, as measured in pixels.<br> The uploaded image will be scaled to this Height.","LBL_POPHELP_DUPLICATE_MERGE":"<b>Enabled<\/b>: The field will appear in the Merge Duplicates feature, but will not be available to use for the filter conditions in the Find Duplicates feature.<br><b>Disabled<\/b>: The field will not appear in the Merge Duplicates feature, and will not be available to use for the filter conditions in the Find Duplicates feature.<br><b>Filter<\/b>: The field will appear in the Merge Duplicates feature, and will be available to use for the filter conditions in the Find Duplicates feature.<br><b>Default selected filter<\/b>: The field will appear in the Merge Duplicates feature, and will be used by default for the filter conditions in the Find Duplicates feature.<br><b>Only filter<\/b>: The field will not appear in the Merge Duplicates feature, but will be available to use for the filter conditions in the Find Duplicates feature.","LBL_RESET":"S\u0131f\u0131rla","LBL_RESET_MODULE":"Mod\u00fcl\u00fc S\u0131f\u0131rla","LBL_REMOVE_CUSTOM":"\u00d6zelle\u015ftirmeleri Kald\u0131r","LBL_CLEAR_RELATIONSHIPS":"\u0130li\u015fkileri Temizle","LBL_RESET_LABELS":"Etiketleri S\u0131f\u0131rla","LBL_RESET_LAYOUTS":"G\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri S\u0131f\u0131rla","LBL_REMOVE_FIELDS":"\u00d6zel Alanlar\u0131 Kald\u0131r","LBL_CLEAR_EXTENSIONS":"Eklentileri Temizle","LBL_HISTORY_TIMESTAMP":"Zaman Damgas\u0131","LBL_HISTORY_TITLE":" ge\u00e7mi\u015f","fieldTypes":{"varchar":"Metin Alan\u0131","int":"Tam Say\u0131","float":"Ondal\u0131k","bool":"\u0130\u015faret Kutusu","enum":"A\u00e7\u0131lan Liste","dynamicenum":"Devingen A\u00e7\u0131lan Liste","multienum":"\u00c7oklu Se\u00e7im","date":"Tarih","phone":"Telefon","currency":"Para Birimi","html":"HTML","radioenum":"Radyo D\u00fc\u011fmesi","relate":"\u0130li\u015fkilendir","address":"Adres","text":"Metin Alan\u0131","url":"Adres","iframe":"IFrame","datetimecombo":"Tarih Saat","decimal":"Ondal\u0131k","image":"G\u00f6rsel","wysiwyg":"WYSIWYG"},"labelTypes":{"frequently_used":"S\u0131k kullan\u0131lan etiketler","all":"T\u00fcm Etiketler"},"parent":"Esnek \u0130li\u015fki","LBL_CONFIRM_SAVE_DROPDOWN":"Bu \u00f6geyi a\u00e7\u0131lan listeden kald\u0131r\u0131lmak \u00fczere se\u00e7iyorsunuz. Bu de\u011fer art\u0131k bulundu\u011fu a\u00e7\u0131lan liste alanlar\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeyecek ve de\u011fer a\u00e7\u0131lan listelerden se\u00e7ilemeyecek. Devam etmek istedi\u011finize emin misiniz?","LBL_ALL_MODULES":"T\u00fcm Mod\u00fcller","LBL_RELATED_FIELD_ID_NAME_LABEL":"{0} (ili\u015fkili {1} kod)"});